{
    "translation": {
        "Account saved!": "帳號已儲存！",
        "Image saved!": "圖片已儲存！",
        "Referal link has been copied to clipboard": "邀請連結已複製到剪貼簿",
        "Referal link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "邀請連結未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Promo code accepted": "折扣碼已接受",
        "Funds are added to your balance": "資金已添加到您的餘額",
        "Upload image": "上傳圖片",
        "Registered since:": "註冊日期：",
        "Current plan:": "目前方案：",
        "Balance:": "餘額：",
        "Redeem promo code": "兌換折扣碼",
        "Pay via card": "使用信用卡付款",
        "Pay via crypto": "使用虛擬貨幣付款",
        "Your referal link:": "您的邀請連結：",
        "More about affiliate program": "更多關於推薦計劃",
        "Show billing and details": "顯示帳單和詳細資訊",
        "First name": "名字",
        "Last name": "姓氏",
        "Email Address": "電子郵件地址",
        "Phone Number": "電話號碼",
        "Timezone": "時區",
        "Dashboard language": "儀表板語言",
        "Set password": "設定密碼",
        "Change password": "更改密碼",
        "Save details": "儲存詳細資訊",
        "Add funds to your balance": "儲值到您的帳號",
        "Amount": "金額",
        "Minimum value is $10": "最小值為 $10",
        "Cancel": "取消",
        "Submit": "送出",
        "AnyChat balance ${{balance}}": "AnyChat 餘額 ${{balance}}",
        "Password is changed!": "密碼已更改！",
        "Current password": "目前密碼",
        "New password": "新密碼",
        "Confirm password": "確認密碼",
        "Error loading data": "載入資料錯誤",
        "Error saving data": "儲存資料錯誤",
        "Referal link updated": "邀請連結已更新",
        "Change your referal link": "更改您的邀請連結",
        "Referal link keyword": "邀請連結關鍵字",
        "Refereal link:": "邀請連結：",
        "Save": "儲存",
        "Client saved": "客戶已儲存",
        "Client permissions saved": "客戶權限已儲存",
        "Payment processing error": "付款處理錯誤",
        "Payment success": "付款成功",
        "Agency clients": "代理商客戶",
        "You have unlimited agency activated": "您已啟用無限代理商",
        "Increase clients limit": "提高客戶限制",
        "Upgrade to unlimited": "升級到無限",
        "Pay via Card": "使用信用卡付款",
        "Pay via account balance": "使用帳號餘額付款",
        "Total:": "總計：",
        "Help": "幫助",
        "Add client": "新增客戶",
        "Name": "名稱",
        "Email": "電子郵件",
        "Phone number": "電話號碼",
        "Edit client": "編輯客戶",
        "Client permissions": "客戶權限",
        "Remove client": "移除客戶",
        "No clients": "沒有客戶",
        "You have no clients yet.": "您尚未有任何客戶。",
        "Create first client": "建立第一個客戶",
        "Are you sure you want to remove this client?": "您確定要移除此客戶嗎？",
        "All associated data will be deleted!": "所有相關資料將被刪除！",
        "Error removing client": "移除客戶時發生錯誤",
        "Client is removed": "客戶已移除",
        "Agency settings": "代理商設定",
        "Upgrade to unlimited agency": "升級到無限代理商",
        "You are about to upgrade your agency plan to unlimited.": "您即將將您的代理方案升級到無限。",
        "This feature cost is 72 USD lifetime.": "此功能費用為 72 美元，終身有效。",
        "Unlimited client accounts included.": "包含無限客戶帳號。",
        "The amount will be charged from your account balance.": "金額將從您的帳號餘額中扣除。",
        "You balance is not enough to make this purchase": "您的餘額不足以進行此購買",
        "Reload balance": "重新載入餘額",
        "Pay $72": "支付 $72",
        "Buy extra agency clients": "購買額外代理商客戶",
        "Pay {{amount}}.00": "支付 {{amount}}.00",
        "Buy agency client (x{{count}})": "購買代理商客戶 (x{{count}})",
        "Error creating client": "建立客戶時發生錯誤",
        "Edit agency client": "編輯代理商客戶",
        "New agency client": "新增代理商客戶",
        "Firstname": "名字",
        "Lastname": "姓氏",
        "Password": "密碼",
        "Leave this field blank to save existing client password": "將此欄位留空以儲存現有的客戶密碼",
        "Generate strong password": "產生強密碼",
        "Hide password": "隱藏密碼",
        "Show password": "顯示密碼",
        "Send email with login details to client": "將包含登入詳細資訊的電子郵件傳送給客戶",
        "You have reached your client limit.": "您已達到客戶限制。",
        "Settings - Channels": "設定 - 通道",
        "Settings - Button": "設定 - 按鈕",
        "Settings - Menu": "設定 - 選單",
        "Settings - Integration": "設定 - 整合",
        "Settings - Forms": "設定 - 表單",
        "Settings - Email": "設定 - 電子郵件",
        "Settings - Prompts": "設定 - 提示訊息",
        "Settings - Live chat": "設定 - 即時聊天",
        "Settings - Live chat settings": "設定 - 即時聊天設定",
        "Settings - Live chat integrations": "設定 - 即時聊天整合",
        "Settings - Live chat quick replies": "設定 - 即時聊天快速回覆",
        "Settings - Notifications": "設定 - 通知",
        "Settings - Advanced": "設定 - 進階",
        "Upgrade page": "升級頁面",
        "Affiliate page": "聯盟頁面",
        "Edit client permissions": "編輯客戶權限",
        "File is too large": "檔案太大",
        "Dashboard": "儀表板",
        "Summary live chat and inbox statistic this month": "本月即時聊天和收件匣統計摘要",
        "Live chat and inbox statistic": "即時聊天和收件匣統計",
        "Widget": "小工具",
        "All widgets": "所有小工具",
        "Average response time: {{avgTime}}": "平均回應時間：{{avgTime}}",
        "My threads: {{theadsCount}}": "我的對話串：{{theadsCount}}",
        "Messages sent: {{messagesCount}}": "已傳送訊息：{{messagesCount}}",
        "Minimum value is 10": "最小值為 10",
        "Hello!": "您好！",
        "Do you need some assistance?": "您需要協助嗎？",
        "I'm here to help you!": "我在這裡為您服務！",
        "of": "的",
        "Transaction successfull!": "交易成功！",
        "Something went wrong": "出了點問題",
        "Not enough amount on your crypto wallet": "您的虛擬貨幣錢包餘額不足",
        "Action rejected": "動作被拒絕",
        "Network error": "網路錯誤",
        "Network change rejected. Please change network manually in your wallet.": "網路變更被拒絕。請在您的錢包中手動更改網路。",
        "Failed to change network. Please change network manually in your wallet.": "更改網路失敗。請在您的錢包中手動更改網路。",
        "Report sent. We will contact you shortly.": "報告已發送。我們會盡快與您聯繫。",
        "Error sending report. Please contact us by email anychat.one@gmail.com": "發送報告時發生錯誤。請透過電子郵件 anychat.one@gmail.com 與我們聯繫",
        "Connect wallet": "連接錢包",
        "No crypto wallet found in your browser.": "在您的瀏覽器中找不到虛擬貨幣錢包。",
        "Install MetaMask wallet": "安裝 MetaMask 錢包",
        "Transaction complete.": "交易完成。",
        "Now you can close this popup.": "現在您可以關閉此彈出視窗。",
        "Transaction issued:": "交易已發出：",
        "Close": "關閉",
        "Waiting for confirmation...": "等待確認中……",
        "This may take a long time, depending on the network load.": "這可能需要很長時間，取決於網路負載。",
        "Please don't leave this page.": "請勿離開此頁面。",
        "Having trouble with payment?": "付款有問題嗎？",
        "Please click \"Report\" button at the right corner of this alert message.": "請點按此警示訊息右上角的「報告」按鈕。",
        "Important note:": "重要注意事項：",
        "Not supported network. Please switch network to supported one.": "不支援的網路。請將網路切換到支援的網路。",
        "Pay": "支付",
        "Remove image": "移除圖片",
        "Enter promo-code": "輸入折扣碼",
        "Regular promo-code": "一般折扣碼",
        "PrestaShop order number": "PrestaShop 訂單編號",
        "CodeCanyon purchase Ñode": "CodeCanyon 購買代碼",
        "You can find regular promo-code in our ads or just": "您可以在我們的廣告中找到一般折扣碼，或者只是",
        "Promo code": "折扣碼",
        "You can use your": "您可以使用您的",
        "as promo-code if you have bought": "作為折扣碼，如果您購買了",
        "this module": "此模組",
        "Apply code": "套用代碼",
        "Login failed. Please try again later": "登入失敗。請稍後再試。",
        "Login failed. Please try again later.": "登入失敗。請稍後再試。",
        "Login with Facebook": "使用 Facebook 登入",
        "Login with Google": "使用 Google 登入",
        "save": "儲存",
        "Subscription requested. You will be redirected to your Shopify admin for payment.": "已請求訂閱。您將被重新導向至您的 Shopify 管理員進行付款。",
        "Error creating subscription. Please check is AnyChat app is intalled on your Shopify store.": "建立訂閱時發生錯誤。請檢查 AnyChat 應用程式是否已安裝在您的 Shopify 商店中。",
        "Chatflow feature activated": "聊天流程功能已啟用",
        "Agency feature activated": "代理功能已啟用",
        "Promo-code applied. Your tariff plan changed to {{tariff}} for {{period}} month(s)": "折扣碼已套用。您的費率方案已更改為 {{tariff}}，為期 {{period}} 個月",
        "{{value}} added to your balance": "{{value}} 已新增到您的餘額",
        "Error processing request": "處理請求時發生錯誤",
        "Pay via Crypto": "使用虛擬貨幣付款",
        "Switch to free plan?": "切換到免費方案？",
        "Are you sure you want to change your current plan to FREE? Your subscription will be canceled! You will no longer be able to use features from your current plan!": "您確定要將目前方案更改為免費方案嗎？您的訂閱將被取消！您將無法再使用目前方案中的功能！",
        "As one of your widgets connected to the Shopify store, all payments will go over the Shopify store.": "由於您的一個小工具已連線到 Shopify 商店，所有付款都將透過 Shopify 商店進行。",
        "Remove branding": "移除品牌",
        "just for $4.99": "只需 $4.99",
        "lifetime": "終身",
        "included to Pro and Multisite plans": "包含在專業版和多站點方案中",
        "Choose plan": "選擇方案",
        "Please sign in to procced": "請登入以繼續",
        "Chat flows feature": "聊天流程功能",
        "This feature allows to create chatbots via chatflow builder.": "此功能允許透過聊天流程建構器建立聊天機器人。",
        "This feature cost is 18 USD lifetime": "此功能費用為 18 美元，終身有效",
        "Pay $18": "支付 $18",
        "Chat flows": "聊天流程",
        "Create your virtual assistance": "建立您的虛擬助理",
        "$18/Lifetime": "$18/終身",
        "Limited time offer": "限時優惠",
        "Create your own virtual assistant": "建立您自己的虛擬助理",
        "Unlimited chatbot threads": "無限聊天機器人對話串",
        "ChatGPT integration": "ChatGPT 整合",
        "Support live chat and Telegram": "支援即時聊天和 Telegram",
        "Webhooks to integrate with 1000+ of services": "Webhook 與 1000 多種服務整合",
        "Activate...": "啟用……",
        "Agency feature": "代理功能",
        "With agency feature you will be able to create children accounts with Pro plan activated for your clients.": "使用代理功能，您將能夠為您的客戶建立已啟用專業版方案的子帳號。",
        "This feature cost is 18 USD lifetime.": "此功能費用為 18 美元，終身有效。",
        "5 client accounts included.": "包含 5 個客戶帳號。",
        "You can buy more client accounts later for 3 USD per account.": "您可以稍後以每個帳號 3 美元的價格購買更多客戶帳號。",
        "You can upgrade to unlimited for $72 lifetime.": "您可以以 72 美元的價格升級到無限，終身有效。",
        "This feature cost is 90 USD lifetime.": "此功能費用為 90 美元，終身有效。",
        "Pay $90": "支付 $90",
        "Agency": "代理",
        "Bring Pro plan account to your clients": "將專業版方案帳號帶給您的客戶",
        "Regular": "一般",
        "Unlimited": "無限",
        "$72/Lifetime": "$72/終身",
        "$90/Lifetime": "$90/終身",
        "All from your current plan +": "所有來自您目前方案的 +",
        "Unlimited clients included": "包含無限客戶",
        "5 clients included": "包含 5 個客戶",
        "Each client will get PRO plan": "每個客戶都將獲得專業版方案",
        "$3 per additional client": "每個額外客戶 $3",
        "Custom branding": "自訂品牌",
        "50% affiliate for each client purchase": "每個客戶購買可獲得 50% 的聯盟佣金",
        "Upgrade...": "升級……",
        "Have a promo code?": "有折扣碼嗎？",
        "Some features are not available in your current tariff plan.": "您目前的費率方案中無法使用某些功能。",
        "Required plan is": "所需方案為",
        "Upgrade plan": "升級方案",
        "This feature is not available in your current tariff plan.": "您目前的費率方案中無法使用此功能。",
        "Could not upload the file!": "無法上傳檔案！",
        "Template saved": "範本已儲存",
        "Template removed": "範本已移除",
        "Upload new email template": "上傳新的電子郵件範本",
        "You can upload a custom mail template using form. To use this template you need to assign it in the form settings.": "您可以使用表單上傳自訂郵件範本。要使用此範本，您需要在表單設定中指定它。",
        "Template name": "範本名稱",
        "Select a file": "選擇檔案",
        "Upload": "上傳",
        "Email templates": "電子郵件範本",
        "Upload email template": "上傳電子郵件範本",
        "File": "檔案",
        "Created at": "建立於",
        "No email templates found": "找不到電子郵件範本",
        "You have no email templates yet for this widget.": "此小工具尚未有任何電子郵件範本。",
        "Remove email template?": "移除電子郵件範本？",
        "Are you sure you want remove this email template?": "您確定要移除此電子郵件範本嗎？",
        "Upgrade to PRO": "升級到專業版",
        "Connected to the server": "已連線到伺服器",
        "Error connecting to server. Please retry or refresh the page.": "連線到伺服器時發生錯誤。請重試或重新載入頁面。",
        "Retry": "重試",
        "Settings saved": "設定已儲存",
        "Page:": "頁面：",
        "Created at:": "建立於：",
        "Status:": "狀態：",
        "new": "新增",
        "ignored": "已忽略",
        "done": "已完成",
        "Items:": "項目：",
        "Selected:": "已選取：",
        "Mark as NEW": "標記為新增",
        "Mark as IGNORED": "標記為已忽略",
        "Mark as DONE": "標記為已完成",
        "Reload data": "重新載入資料",
        "Page": "頁面",
        "Status": "狀態",
        "Item details": "項目詳細資訊",
        "Delete": "刪除",
        "Remove item?": "移除項目？",
        "Are you sure you want remove this item?": "您確定要移除此項目嗎？",
        "No items here": "這裡沒有項目",
        "You have no items here yet for this widget.": "此小工具尚未有任何項目。",
        "Error:": "錯誤：",
        "Accept": "接受",
        "Error loading agents": "載入客服人員時發生錯誤",
        "Error reassigning thread": "重新指派對話串時發生錯誤",
        "Thread reassigned": "對話串已重新指派",
        "Thread unassigned": "對話串已取消指派",
        "Reassign conversation": "重新指派對話",
        "Un-assing thread": "取消指派對話串",
        "Re-assing thread": "重新指派對話串",
        "Change user information": "變更使用者資訊",
        "Current thread is archived": "目前的對話串已歸檔",
        "Current thread is restored from archive": "目前的對話串已從歸檔中恢復",
        "Current thread is removed": "目前的對話串已移除",
        "Integration connected": "整合已連線",
        "Integration disconnected": "整合已斷線",
        "Conversation is up-to-date": "對話已更新",
        "No threads here yet": "尚無對話串",
        "You have no conversations yet for this widget.": "此小工具尚未有任何對話。",
        "Delete select threads": "刪除選取的對話串",
        "Select threads": "選取對話串",
        "Filter threads": "篩選對話串",
        "Back to active threads": "返回作用中對話串",
        "Archive select threads": "歸檔選取的對話串",
        "Active threads": "作用中對話串",
        "Archive threads": "歸檔對話串",
        "Thread ID": "對話串 ID",
        "closed": "已關閉",
        "opened": "已開啟",
        "Leave thread": "離開對話串",
        "Archive thread": "歸檔對話串",
        "Unarchive thread": "取消歸檔對話串",
        "Remove thread": "移除對話串",
        "Integration removed": "整合已移除",
        "You can't continue the conversation, because the integration which used for this conversation is removed.": "您無法繼續對話，因為用於此對話的整合已被移除。",
        "Native Live Chat": "原生即時聊天",
        "sync": "同步",
        "Disconnected": "已斷線",
        "Re-open": "重新開啟",
        "Resolve": "解決",
        "Error uploading files": "上傳檔案時發生錯誤",
        "Total size of files is too large": "檔案總大小太大",
        "Files are attached": "檔案已附加",
        "email not set": "未設定電子郵件",
        "Quick reply (start with /)": "快速回覆（以 / 開頭）",
        "Integration removed or disconnected. You can't continue the conversation.": "整合已移除或斷線。您無法繼續對話。",
        "Type your message here": "在此輸入您的訊息",
        "Add more files": "新增更多檔案",
        "{{filesCount}} file(s) attached": "已附加 {{filesCount}} 個檔案",
        "Attach files": "附加檔案",
        "Not supported by channel": "通道不支援",
        "Insert emoji": "插入表情符號",
        "Send message (Enter)": "傳送訊息（Enter）",
        "Join the thread": "加入對話串",
        "This thread is closed": "此對話串已關閉",
        "Delete selected items?": "刪除選取的項目？",
        "Are you sure you want to delete {{count}} selected item(s)?": "您確定要刪除 {{count}} 個選取的項目嗎？",
        "Archive selected items?": "歸檔選取的項目？",
        "Are you sure you want to archive {{count}} selected item(s)?": "您確定要歸檔 {{count}} 個選取的項目嗎？",
        "Archive": "歸檔",
        "No threads": "沒有對話串",
        "There are no live chat threads yet": "尚無即時聊天對話串",
        "Edit user info": "編輯使用者資訊",
        "Unique visitor ID": "唯一訪客 ID",
        "First visit time": "首次造訪時間",
        "Visitor country": "訪客國家/地區",
        "Visitor timezone": "訪客時區",
        "Visitor's browser language": "訪客的瀏覽器語言",
        "Origin": "來源",
        "WhatsApp Phone Number": "WhatsApp 電話號碼",
        "Log": "紀錄",
        "Agent(s) joined this thread": "客服人員已加入此對話串",
        "Thread assigned to this agent": "此對話串已指派給此客服人員",
        "This agent has participated in the thread": "此客服人員已參與此對話串",
        "Agent is not assigned": "未指派客服人員",
        "Assign thread": "指派對話串",
        "Attachments": "附件",
        "Edit live chat agent": "編輯即時聊天客服人員",
        "Add new live chat agent": "新增即時聊天客服人員",
        "Role": "角色",
        "Agent": "客服人員",
        "You have reached your agent limit.": "您已達到客服人員限制。",
        "Some error happens": "發生一些錯誤",
        "Telegram integration is set": "已設定 Telegram 整合",
        "Message sent. Check your telegram app": "訊息已傳送。請檢查您的 Telegram 應用程式",
        "Telegram integration": "整合 Telegram",
        "Telegram integration allows you to reply to incomming live chat messages using the Telegram app on your mobile or desktop device.": "Telegram 整合允許您使用手機或桌上型電腦上的 Telegram 應用程式回覆傳入的即時聊天訊息。",
        "First of all you need to create a Telegram bot.": "首先，您需要建立一個 Telegram 機器人。",
        "Telegram channel ID or username": "Telegram 頻道 ID 或使用者名稱",
        "Telegram group ID or username": "Telegram 群組 ID 或使用者名稱",
        "Link a Group to a Channel": "將群組連結到頻道",
        "Finally, please tell us your Telegram ID to link agent profile.": "最後，請告知我們您的 Telegram ID 以連結客服人員個人檔案。",
        "You should be added as administrator in group and channel.": "您應該以管理員身分新增到群組和頻道中。",
        "Available telegram admins": "可用的 Telegram 管理員",
        "Send test message to the bot": "傳送測試訊息到機器人",
        "Send test message to the channel": "傳送測試訊息到頻道",
        "Send test message to the group": "傳送測試訊息到群組",
        "Back": "返回",
        "Skip": "略過",
        "Finish": "完成",
        "Next": "下一步",
        "Telegram bot token": "Telegram 機器人權杖",
        "Your Telegram ID or username": "您的 Telegram ID 或使用者名稱",
        "Remove": "移除",
        "Error removing telegram integration": "移除 Telegram 整合時發生錯誤",
        "Remove Telegram integration?": "移除 Telegram 整合？",
        "Are you sure you want remove Telegram integration? This agent will not receive messages into Telegram anymore!": "您確定要移除 Telegram 整合嗎？此客服人員將不再收到 Telegram 的訊息！",
        "Total: {{total}}.00": "總計：{{total}}.00",
        "Edit agent": "編輯客服人員",
        "Remove agent": "移除客服人員",
        "No live chat agents": "沒有即時聊天客服人員",
        "You have no live chat agents yet.": "您尚未有任何即時聊天客服人員。",
        "Create first live chat agent": "建立第一個即時聊天客服人員",
        "Error deleting agent": "刪除客服人員時發生錯誤",
        "Remove agent?": "移除客服人員？",
        "Are you sure you want remove this live chat agent? All associated data will be removed!": "您確定要移除此即時聊天客服人員嗎？所有相關資料將被移除！",
        "Buy extra chat agents": "購買額外聊天客服人員",
        "You are about to buy {{count}} chat agent(s).": "您即將購買 {{count}} 個聊天客服人員。",
        "This will cost is {{total}}.00 USD lifetime": "此費用為 {{total}}.00 美元，終身有效",
        "Buy chat agent (x${{count}})": "購買聊天客服人員 (x${{count}})",
        "Button icon type": "按鈕圖示類型",
        "Button color": "按鈕顏色",
        "Header icon type": "標題圖示類型",
        "Icon color": "圖示顏色",
        "Online mode header": "線上模式標題",
        "Online mode subheader": "線上模式副標題",
        "Online prompt content": "線上提示內容",
        "Message field placeholder": "訊息欄位預設文字",
        "Offline mode header": "離線模式標題",
        "Offline mode subheader": "離線模式副標題",
        "Offline form": "離線表單",
        "Offline content": "離線內容",
        "Hide client avatar": "隱藏客戶頭像",
        "Hide system messages": "隱藏系統訊息",
        "Use Gravatar for client's avatar": "使用 Gravatar 作為客戶的頭像",
        "Live chat widget menu items": "即時聊天小工具選單項目",
        "Change my info": "變更我的資訊",
        "Send to email": "傳送到電子郵件",
        "End conversation": "結束對話",
        "Chat members": "聊天成員",
        "My conversations": "我的對話",
        "GDPR consent": "GDPR 同意",
        "About the chat": "關於聊天",
        "Show channels if operators are offline": "如果客服人員離線，則顯示頻道",
        "No quick replies found": "找不到快速回覆",
        "Invite link copied": "邀請連結已複製",
        "Error copy invite link. Please use browser functionality.": "複製邀請連結時發生錯誤。請使用瀏覽器功能。",
        "Agents in the thread": "對話串中的客服人員",
        "Conversation start time": "對話開始時間",
        "Visitor IP address": "訪客 IP 位址",
        "Unknown": "未知",
        "WhatsApp phone number": "WhatsApp 電話號碼",
        "Messages count": "訊息數量",
        "View thread": "檢視對話串",
        "Channel": "頻道",
        "Assigned to": "指派給",
        "Reset": "重設",
        "Apply": "套用",
        "Available channels": "可用的頻道",
        "Manage channels": "管理頻道",
        "Position": "位置",
        "Icon": "圖示",
        "Title": "標題",
        "Type": "類型",
        "Display": "顯示",
        "Active": "作用中",
        "Group settings": "群組設定",
        "Label": "標籤",
        "Color": "顏色",
        "Sort order": "排序順序",
        "Error saving action": "儲存動作時發生錯誤",
        "Please select the button type": "請選擇按鈕類型",
        "New button": "新增按鈕",
        "Important notice": "重要通知",
        "General": "一般",
        "Operator": "客服人員",
        "Platform": "平台",
        "Language": "語言",
        "Variable": "變數",
        "Compare to": "比較對象",
        "Static value": "靜態值",
        "Value": "值",
        "Event type": "事件類型",
        "Event": "事件",
        "ChatGPT API Key": "ChatGPT API 金鑰",
        "Bot instructions": "機器人指示",
        "Start the flow": "開始流程",
        "Start from the action": "從動作開始",
        "Command": "指令",
        "Text": "文字",
        "Description": "說明",
        "Buttons": "按鈕",
        "Buttons type": "按鈕類型",
        "Add button": "新增按鈕",
        "Remove row": "移除列",
        "Add a row": "新增列",
        "Options": "選項",
        "Temperature": "溫度",
        "Max tokens": "最大權杖數",
        "Top P": "Top P",
        "Frequency Penalty": "頻率懲罰",
        "Presence Penalty": "存在懲罰",
        "Run once per thread": "每個對話串執行一次",
        "Run only if thread is not started": "僅在對話串未開始時執行",
        "Wait for reply": "等待回覆",
        "Save state": "儲存狀態",
        "Disable user input field": "停用使用者輸入欄位",
        "Validation": "驗證",
        "Regular expression": "正規表達式",
        "Save to variable": "儲存到變數",
        "Save answer to container data": "將答案儲存到容器資料",
        "Send data to URL": "將資料傳送到網址",
        "URL": "網址",
        "Method": "方法",
        "Webhook data": "Webhook 資料",
        "Key": "金鑰",
        "Add": "新增",
        "Save response to variable": "將回應儲存到變數",
        "Data": "資料",
        "Send email": "傳送電子郵件",
        "Email subject": "電子郵件主旨",
        "Email recepients": "電子郵件收件人",
        "Change flow language": "變更流程語言",
        "Button settings": "按鈕設定",
        "Button type": "按鈕類型",
        "Order flow commands": "排序流程指令",
        "No commands in this flow": "此流程中沒有指令",
        "Widget ID": "小工具 ID",
        "No variables in this flow": "此流程中沒有變數",
        "Last event:": "最後事件：",
        "No call stack yet": "尚無呼叫堆疊",
        "No debug data yet": "尚無偵錯資料",
        "Flow is saved": "流程已儲存",
        "Chatbot flow name": "聊天機器人流程名稱",
        "Chatbot flow description": "聊天機器人流程說明",
        "Last edit:": "上次編輯：",
        "Connect Telegram": "連線 Telegram",
        "Connect LiveChat widget": "連線即時聊天小工具",
        "Edit flow": "編輯流程",
        "Edit flow info": "編輯流程資訊",
        "Remove flow": "移除流程",
        "Create new chatbot flow": "建立新的聊天機器人流程",
        "No chatbot flows yet": "尚無聊天機器人流程",
        "You have no chatbot flows created.": "您尚未建立任何聊天機器人流程。",
        "Create first chatbot flow": "建立第一個聊天機器人流程",
        "Remove chat bot flow?": "移除聊天機器人流程？",
        "Are you shure you want to remove this flow?": "您確定要移除此流程嗎？",
        "Language saved": "語言已儲存",
        "Language removed": "語言已移除",
        "Edit flow language": "編輯流程語言",
        "New flow language": "新增流程語言",
        "Language ISO code": "語言 ISO 代碼",
        "Language name": "語言名稱",
        "Default language of the flow": "流程的預設語言",
        "Integrate internal live chat widget": "整合內部即時聊天小工具",
        "Select which widget you want to integrate to chatbot flow": "選擇您要整合到聊天機器人流程的小工具",
        "Integration details": "整合詳細資訊",
        "Error": "錯誤",
        "Bot name": "機器人名稱",
        "Invite me": "邀請我",
        "Integrate telegram chatbot": "整合 Telegram 聊天機器人",
        "Fill out the form below to integrate Telegram chatbot with this flow": "請填寫以下表單，將 Telegram 聊天機器人與此流程整合",
        "Telegram chatbot token": "Telegram 聊天機器人權杖",
        "Bot short description": "機器人簡短說明",
        "Bot description": "機器人說明",
        "Please check bot access token": "請檢查機器人存取權杖",
        "Variable saved": "變數已儲存",
        "Variable removed": "變數已移除",
        "Edit flow variable": "編輯流程變數",
        "New flow variable": "新增流程變數",
        "Variable name": "變數名稱",
        "Default value": "預設值",
        "Global variable": "全域變數",
        "No items here for today": "今天沒有項目",
        "See all": "查看全部",
        "Form:": "表單：",
        "Today": "今天",
        "All": "全部",
        "New messages": "新訊息",
        "Ignored messages": "已忽略訊息",
        "Done messages": "已完成訊息",
        "Latest 5 form request": "最近 5 個表單請求",
        "Widget code has been copied to clipboard": "小工具代碼已複製到剪貼簿",
        "Widget code has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "小工具代碼未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Widget ID has been copied to clipboard": "小工具 ID 已複製到剪貼簿",
        "Widget ID has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "小工具 ID 未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "API Key has been copied to clipboard": "API 金鑰已複製到剪貼簿",
        "API Key has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "API 金鑰未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Continue": "繼續",
        "Quick setup": "快速設定",
        "Widget domains": "小工具網域",
        "Add the domain for all websites you would like the AnyChat widget to appear.": "新增您希望 AnyChat 小工具顯示的所有網站的網域。",
        "Domain": "網域",
        "Please specify schema (http:// or https://). Example: https://domain.com. Each domain on new line.": "請指定通訊協定 (http:// 或 https://)。範例：https://domain.com。每個網域在新的一行。",
        "Integration type": "整合類型",
        "Menu button widget": "選單按鈕小工具",
        "Standalone livechat widget": "獨立即時聊天小工具",
        "Contact channels": "聯絡頻道",
        "Widget code": "小工具代碼",
        "Menu button widget code": "選單按鈕小工具代碼",
        "Copy code": "複製代碼",
        "You can use our plugins and modules to integrate widget with your CMS. In that case, you might need a Widget ID and API Key. You can find them down below this dialog.": "您可以使用我們的外掛和模組將小工具與您的 CMS 整合。在這種情況下，您可能需要小工具 ID 和 API 金鑰。您可以在此對話框下方找到它們。",
        "API Key": "API 金鑰",
        "Inbox": "收件匣",
        "Chat": "聊天",
        "Request a feature": "請求功能",
        "Documentation": "說明文件",
        "Admin dashboard": "管理儀表板",
        "Logout": "登出",
        "You're unassigned from the thread": "您已從對話串中取消指派",
        "You're assigned to the thread": "您已指派到對話串",
        "Join thread": "加入對話串",
        "Reply": "回覆",
        "Widget is added": "小工具已新增",
        "Upgrade": "升級",
        "Customers": "客戶",
        "Tickets": "客服單",
        "Agent dashboard": "客服人員儀表板",
        "Affiliate program": "推薦計劃",
        "Need more?": "需要更多？",
        "Upgrade your plan": "升級您的方案",
        "to access more features": "以存取更多功能",
        "Settings": "設定",
        "More": "更多",
        "Your request is sent": "您的請求已發送",
        "Light mode": "淺色模式",
        "Dark mode": "深色模式",
        "System": "系統",
        "Channels": "頻道",
        "Menu settings": "選單設定",
        "Integrations": "整合",
        "Forms": "表單",
        "Email settings": "電子郵件設定",
        "Prompt messages": "提示訊息",
        "Live chats": "即時聊天",
        "Live chat widget": "即時聊天小工具",
        "Live chat settings": "即時聊天設定",
        "Live chat integrations": "即時聊天整合",
        "Live chat quick replies": "即時聊天快速回覆",
        "Notification settings": "通知設定",
        "Advanced settings": "進階設定",
        "Widget settings": "小工具設定",
        "Chat agents": "聊天客服人員",
        "Widgets": "小工具",
        "Apps and plugins": "應用程式和外掛",
        "Web push notifications are disabled": "已停用網頁推送通知",
        "Web push notifications are disabled in your browser.": "您的瀏覽器已停用網頁推送通知。",
        "To allow browser notifications please follow these steps:": "要允許瀏覽器通知，請執行以下步驟：",
        "1. Go to Settings": "1. 前往設定",
        "2. Go to Site Settings from the Privacy and Security section": "2. 從隱私權和安全性區段前往網站設定",
        "3. Find Notifications and click on Allow": "3. 尋找通知，然後點按允許",
        "Template": "範本",
        "Subject": "主旨",
        "WebPush notification": "網頁推送通知",
        "You should subscribe to browser notification to use this feature": "您應該訂閱瀏覽器通知才能使用此功能",
        "Subscribed": "已訂閱",
        "Blocked": "已封鎖",
        "Subscribe": "訂閱",
        "Message": "訊息",
        "Telegram notification": "Telegram 通知",
        "Telegram integration is not enabled in Settings / Integration settings": "在設定/整合設定中未啟用 Telegram 整合",
        "Chat ID": "聊天 ID",
        "Twilio (SMS) notification": "Twilio (SMS) 通知",
        "Twilio integration is not enabled in Settings / Integration settings": "在設定/整合設定中未啟用 Twilio 整合",
        "Webhook notification": "Webhook 通知",
        "Webhook URL": "Webhook 網址",
        "New thread started": "新的對話串已開始",
        "New chat message": "新的聊天訊息",
        "Form submittion": "表單送出",
        "This option allows you to centrally disable all form data submission notifications.": "此選項允許您集中停用所有表單資料送出通知。",
        "Branding": "品牌",
        "My domains": "我的網域",
        "Use custom branding for my clients": "為我的客戶使用自訂品牌",
        "Use for my own widgets": "用於我自己的小工具",
        "Brand name": "品牌名稱",
        "Brand site URL": "品牌網站網址",
        "Domain added to queue.": "網域已新增到佇列。",
        "It will be processed within 10 minutes.": "它將在 10 分鐘內處理。",
        "Back to the domain list": "返回網域清單",
        "Check domain": "檢查網域",
        "Please note, that DNS changes may need some time to be applied.": "請注意，DNS 變更可能需要一些時間才能套用。",
        "On a separate tab, log in to your account on the domain registrars website.": "在單獨的索引標籤上，登入您在網域註冊商網站上的帳號。",
        "Go to the DNS settings section.": "前往 DNS 設定區段。",
        "Create a CNAME record.": "建立 CNAME 記錄。",
        "In the CNAME records Destination field, enter <b>hosting.anychat.one.</b> (with a dot at the end).": "在 CNAME 記錄的目的地欄位中，輸入 <b>hosting.anychat.one.</b>（結尾帶有句點）。",
        "Save Changes": "儲存變更",
        "Return to the original tab and click Verify.": "返回原始索引標籤，然後點按驗證。",
        "CNAME record found. Click Finish to proceed.": "找到 CNAME 記錄。點按完成以繼續。",
        "Please note that the domain registration will be processed within 10 minutes after added to queue.": "請注意，網域註冊將在新增到佇列後 10 分鐘內處理。",
        "Only one domain per agency can be used": "每個代理只能使用一個網域",
        "Add new domain": "新增網域",
        "No domains added yet": "尚未新增網域",
        "Button style": "按鈕樣式",
        "Button mode": "按鈕模式",
        "Color theme": "色彩主題",
        "Button size": "按鈕大小",
        "Button border radius": "按鈕邊框半徑",
        "Button icon size": "按鈕圖示大小",
        "Appearing animation": "出現動畫",
        "X-axis offset": "X 軸偏移",
        "Y-axis offset": "Y 軸偏移",
        "Pulsate speed": "脈動速度",
        "Icon slider speed": "圖示滑動速度",
        "Icon slider pause": "圖示滑動暫停",
        "Online badge": "線上標記",
        "Unread counter badge": "未讀計數器標記",
        "Initial count of unread messages": "未讀訊息的初始計數",
        "Hide unread counter badge on button click": "點按按鈕時隱藏未讀計數器標記",
        "Icon text": "圖示文字",
        "Button title": "按鈕標題",
        "Button description": "按鈕說明",
        "Button label": "按鈕標籤",
        "Outline main icon": "勾勒主要圖示",
        "Outline color": "勾勒顏色",
        "Outline width": "勾勒寬度",
        "Form button is saved": "表單按鈕已儲存",
        "Field ID": "欄位 ID",
        "Open link in new window": "在新視窗中開啟連結",
        "CSS class": "CSS 類別",
        "Form settings": "表單設定",
        "Add field": "新增欄位",
        "Remove form": "移除表單",
        "No fields added yet": "尚未新增欄位",
        "Add new field": "新增欄位",
        "No buttons added yet": "尚未新增按鈕",
        "Add new button": "新增按鈕",
        "Remove form?": "移除表單？",
        "Are you sure you want remove this form?": "您確定要移除此表單嗎？",
        "Remove field?": "移除欄位？",
        "Are you sure you want remove this field?": "您確定要移除此欄位嗎？",
        "Remove button?": "移除按鈕？",
        "Are you sure you want remove this button?": "您確定要移除此按鈕嗎？",
        "Form is saved": "表單已儲存",
        "Button icon": "按鈕圖示",
        "Actions": "動作",
        "Advanced options": "進階選項",
        "Form ID": "表單 ID",
        "Header layout": "標題佈局",
        "Form header": "表單標題",
        "FontAwesome icon": "FontAwesome 圖示",
        "Success content": "成功內容",
        "Fail content": "失敗內容",
        "Change button icon if form is opened": "如果表單已開啟，則變更按鈕圖示",
        "Send email on success": "成功時傳送電子郵件",
        "Email list": "電子郵件清單",
        "One email per line": "每行一個電子郵件",
        "Email template": "電子郵件範本",
        "-- not assigned --": "-- 未指派 --",
        "Send SMS on success": "成功時傳送簡訊",
        "Send SMS to this phone": "將簡訊傳送到此電話",
        "SMS message will be send to this phone number. Use international format": "簡訊將會傳送到此電話號碼。請使用國際格式",
        "SMS text": "簡訊文字",
        "You can use ID of field as variable. For example: {phone} will be replaced to Phone field value. Also you can use built-in variables: {site} token will be replaced to site widget, {referer} token will be replaced to page url which used for callback request.": "您可以使用欄位 ID 作為變數。例如：{phone} 將會替換為電話欄位值。您也可以使用內建變數：{site} 權杖將會替換為網站小工具，{referer} 權杖將會替換為用於回呼請求的頁面網址。",
        "Send telegram message on success": "成功時傳送 Telegram 訊息",
        "Messages will be received to this chatID. To know your chatID please write to bot t.me/userinfobot. You can set few chatID comma-separated. Please note that each chatID must be subscribed to your bot to receive messages from the bot. To subscribe please find your bot in telegram and write /start to the bot.": "訊息將會傳送到此 chatID。要得知您的 chatID，請寫信給機器人 t.me/userinfobot。您可以設定幾個以逗號分隔的 chatID。請注意，每個 chatID 都必須訂閱您的機器人才能從機器人接收訊息。要訂閱，請在 Telegram 中找到您的機器人，並寫 /start 給機器人。",
        "Telegram message": "Telegram 訊息",
        "Send WebPush message on success": "成功時傳送 WebPush 訊息",
        "Webpush message": "Webpush 訊息",
        "Create PerfexCRM lead on success": "成功時建立 PerfexCRM 潛在客戶",
        "-- custom value --": "-- 自訂值 --",
        "Custom value": "自訂值",
        "Create Freshsales contact on success": "成功時建立 Freshsales 聯絡人",
        "Webhook on success": "成功時的 Webhook",
        "Desktop width": "桌面寬度",
        "Close form automatically after": "之後自動關閉表單",
        "Field settings": "欄位設定",
        "Required": "必填",
        "Field type": "欄位類型",
        "Placeholder": "預設文字",
        "Enable mask": "啟用遮罩",
        "Mask": "遮罩",
        "X means any number": "X 表示任何數字",
        "Include to report": "包含在報表中",
        "Report column label": "報表欄位標籤",
        "Add new form": "新增表單",
        "Advanced widget settings": "進階小工具設定",
        "Enable on desktop": "在桌面上啟用",
        "Enable on mobile": "在行動裝置上啟用",
        "Sandbox mode": "沙盒模式",
        "Allowed IPs": "允許的 IP",
        "One IP address per line.": "每行一個 IP 位址。",
        "Always display widget": "總是顯示小工具",
        "From": "從",
        "To": "到",
        "Enable widget on pages": "在頁面上啟用小工具",
        "You can enable widget on several pages. You can use relative or absolute URL. * symbol means any character. One URL per line. Leave this field blank to enable widget on all pages": "您可以在多個頁面上啟用小工具。您可以使用相對或絕對網址。* 符號表示任何字元。每行一個網址。將此欄位留空以在所有頁面上啟用小工具",
        "Disable widget on pages": "在頁面上停用小工具",
        "You can disable widget on several pages. You can use relative or absolute URL. * symbol means any character. One URL per line.": "您可以在多個頁面上停用小工具。您可以使用相對或絕對網址。* 符號表示任何字元。每行一個網址。",
        "Disable plugin initialization": "停用外掛初始化",
        "Type 0 to initialize plugin without delay": "輸入 0 可立即初始化外掛",
        "Delay plugin initialization": "延遲外掛初始化",
        "Custom Font": "自訂字型",
        "This font should be added to your site styles": "此字型應新增到您的網站樣式",
        "Custom CSS": "自訂 CSS",
        "Integrations settings": "整合設定",
        "Enable Twilio integration": "啟用 Twilio 整合",
        "Twilio Account SID": "Twilio 帳號 SID",
        "Twilio Auth Token": "Twilio 驗證權杖",
        "Twilio Phone": "Twilio 電話",
        "Enable Telergam integration": "啟用 Telegram 整合",
        "Enable Google reCaptcha integration": "啟用 Google reCAPTCHA 整合",
        "Google reCaptcha Site Key": "Google reCAPTCHA 網站金鑰",
        "Google reCaptcha Secret": "Google reCAPTCHA 密鑰",
        "Initialize Google reCaptcha": "初始化 Google reCAPTCHA",
        "Hide Google reCaptcha logo": "隱藏 Google reCAPTCHA 標誌",
        "reCaptcha treshold value": "reCAPTCHA 閾值",
        "reCaptcha error message": "reCAPTCHA 錯誤訊息",
        "Enable PerfexCRM integration": "啟用 PerfexCRM 整合",
        "Perfex CRM API endpoint URL": "Perfex CRM API 端點網址",
        "Perfex CRM API token": "Perfex CRM API 權杖",
        "Enable Freshsales CRM integration": "啟用 Freshsales CRM 整合",
        "Freshsales bundle alias": "Freshsales 套件別名",
        "Freshsales API key": "Freshsales API 金鑰",
        "LiveChat settings": "即時聊天設定",
        "Enable multiple agents to join one thread": "允許多個客服人員加入一個對話串",
        "Send thread to agents by email": "透過電子郵件將對話串傳送給客服人員",
        "after the last message": "在最後一則訊息之後",
        "Automatically archive threads": "自動歸檔對話串",
        "Shortcut": "捷徑",
        "Content": "內容",
        "Visibility": "可見性",
        "Edit item": "編輯項目",
        "Delete item": "刪除項目",
        "No quick replies": "沒有快速回覆",
        "You have no quick replies added yet": "您尚未新增任何快速回覆",
        "Add first quick reply": "新增第一個快速回覆",
        "Quick reply deleted": "快速回覆已刪除",
        "Edit quick reply": "編輯快速回覆",
        "New quick reply": "新增快速回覆",
        "Me only": "僅限我",
        "My team": "我的團隊",
        "Connected": "已連線",
        "Disconnect": "斷線",
        "Connect": "連線",
        "Remove integration?": "移除整合？",
        "Are you sure you want to remove this integration?": "您確定要移除此整合嗎？",
        "Disconnect integration?": "斷線整合？",
        "Connect integration?": "連線整合？",
        "Are you sure you want to disconnect this integration?": "您確定要斷線此整合嗎？",
        "Are you sure you want to connect this integration?": "您確定要連線此整合嗎？",
        "Error sending request": "傳送請求時發生錯誤",
        "Error processing the request": "處理請求時發生錯誤",
        "Webhook URL has been copied to clipboard": "Webhook 網址已複製到剪貼簿",
        "Webhook URL has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "Webhook 網址未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Verify token has been copied to clipboard": "驗證權杖已複製到剪貼簿",
        "Verify token has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "驗證權杖未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Instagram integration settings": "Instagram 整合設定",
        "Enter your account credentials": "輸入您的帳號憑證",
        "Set up the webhook": "設定 Webhook",
        "You need to create a new app or use existing one.": "您需要建立一個新的應用程式或使用現有的應用程式。",
        "Access token": "存取權杖",
        "Facebook App ID": "Facebook 應用程式 ID",
        "Facebook Page ID": "Facebook 粉絲專頁 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your Facebook app settings.": "現在您需要在 Facebook 應用程式設定中設定 Webhook。",
        "Integration saved": "整合已儲存",
        "Integration deleted": "整合已刪除",
        "Add new integration": "新增整合",
        "You have no active integrations yet": "您尚未有任何作用中的整合",
        "Line integration settings": "Line 整合設定",
        "Now you need to set up the webhook in your Line app settings.": "現在您需要在您的 Line 應用程式設定中設定 Webhook。",
        "Facebook Messenger integration settings": "Facebook Messenger 整合設定",
        "Verify token": "驗證權杖",
        "Telegram integration settings": "Telegram 整合設定",
        "You need to create a new Telegram bot or use existing one.": "您需要建立一個新的 Telegram 機器人或使用現有的機器人。",
        "Webhook set automatically": "Webhook 自動設定",
        "Webhook error": "Webhook 錯誤",
        "Viber integration settings": "Viber 整合設定",
        "You need to create a new Viber bot or use existing one.": "您需要建立一個新的 Viber 機器人或使用現有的機器人。",
        "WhatsApp integration settings": "WhatsApp 整合設定",
        "WhatsApp Business Account ID": "WhatsApp Business 帳號 ID",
        "Phone number ID": "電話號碼 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your WhatsApp app settings.": "現在您需要在 WhatsApp 應用程式設定中設定 Webhook。",
        "Need to be reconnected": "需要重新連線",
        "Reconnecting": "重新連線中",
        "Scan the QR code with your phone": "使用您的手機掃描 QR code",
        "1. Open WhatsApp on your phone": "1. 在您的手機上開啟 WhatsApp",
        "2. Click Menu or Settings and choose Linked devices": "2. 點按選單或設定，然後選擇連結的裝置",
        "3. Click Link a device": "3. 點按連結裝置",
        "4. Point your phone to a QR code": "4. 將您的手機指向 QR code",
        "Syncronization complete": "同步完成",
        "WhatsApp integration options": "WhatsApp 整合選項",
        "Syncronize all conversations": "同步所有對話",
        "Use external mail server": "使用外部郵件伺服器",
        "Driver": "驅動程式",
        "From email": "寄件者電子郵件",
        "From name": "寄件者名稱",
        "Mail server host": "郵件伺服器主機",
        "Mail server port": "郵件伺服器埠",
        "Security": "安全性",
        "Mail server requires authorization": "郵件伺服器需要授權",
        "Mail server username": "郵件伺服器使用者名稱",
        "Mail server password": "郵件伺服器密碼",
        "Send test email": "傳送測試電子郵件",
        "Edit email template": "編輯電子郵件範本",
        "Email template HTML": "電子郵件範本 HTML",
        "Preview": "預覽",
        "Test email sent!": "測試電子郵件已傳送！",
        "Error while sending test email! Please check email settings!": "傳送測試電子郵件時發生錯誤！請檢查電子郵件設定！",
        "Enter your email to receive a test email message to check if email settings are correct.": "輸入您的電子郵件以接收測試電子郵件訊息，以檢查電子郵件設定是否正確。",
        "Default": "預設",
        "Personal": "個人",
        "No background": "無背景",
        "Sidebar": "側邊欄",
        "Icons block title": "圖示區塊標題",
        "Contained items": "包含的項目",
        "Menu size": "選單大小",
        "Menu width": "選單寬度",
        "Direction": "方向",
        "Animation": "動畫",
        "Items animation": "項目動畫",
        "Items icon style": "項目圖示樣式",
        "Items border": "項目邊框",
        "Items border color": "項目邊框顏色",
        "Show header": "顯示標題",
        "Header text": "標題文字",
        "Header subtitle": "標題副標題",
        "Header online badge": "標題線上標記",
        "Show close button in the header": "在標題中顯示關閉按鈕",
        "Close button background color": "關閉按鈕背景顏色",
        "Close button icon color": "關閉按鈕圖示顏色",
        "Menu background color": "選單背景顏色",
        "Item title color": "項目標題顏色",
        "Item subtitle color": "項目副標題顏色",
        "Hovered item background color": "滑鼠懸停項目背景顏色",
        "Hovered item title color": "滑鼠懸停項目標題顏色",
        "Hovered item subtitle color": "滑鼠懸停項目副標題顏色",
        "Shadow size": "陰影大小",
        "Shadow opacity": "陰影不透明度",
        "Backdrop": "背景幕",
        "Backdrop opacity": "背景幕不透明度",
        "Close menu on click outside the widget": "點按小工具外側時關閉選單",
        "Open menu automatically after": "之後自動開啟選單",
        "None": "無",
        "Online": "線上",
        "Offline": "離線",
        "Built-in SVG": "內建 SVG",
        "Uploaded image": "已上傳圖片",
        "Messengers": "通訊軟體",
        "Please use international phone format. Example +14155552671": "請使用國際電話格式。範例 +14155552671",
        "Page name": "頁面名稱",
        "Your Facebook page name": "您的 Facebook 粉絲專頁名稱",
        "Telegram username": "Telegram 使用者名稱",
        "Your Telegram account username": "您的 Telegram 帳號使用者名稱",
        "Skype login": "Skype 登入",
        "Your Skype Name": "您的 Skype 名稱",
        "Instagram username": "Instagram 使用者名稱",
        "Your Instagram Username": "您的 Instagram 使用者名稱",
        "Signal phone number": "Signal 電話號碼",
        "Your Signal phone number": "您的 Signal 電話號碼",
        "Discord invite code": "Discord 邀請碼",
        "Your Discord invite code": "您的 Discord 邀請碼",
        "Slack client": "Slack 客戶端",
        "Twitter user ID": "Twitter 使用者 ID",
        "Your Twitter user ID": "您的 Twitter 使用者 ID",
        "Line ID": "Line ID",
        "Your Line ID": "您的 Line ID",
        "Snapchat Username": "Snapchat 使用者名稱",
        "Your Snapchat Username": "您的 Snapchat 使用者名稱",
        "WeChat QR Code": "WeChat QR Code",
        "Facebook page": "Facebook 粉絲專頁",
        "Facebook page/group name": "Facebook 粉絲專頁/群組名稱",
        "Instagram page": "Instagram 頁面",
        "TikTok profile": "TikTok 個人檔案",
        "TikTok username": "TikTok 使用者名稱",
        "Twitter page": "Twitter 頁面",
        "Twitter username": "Twitter 使用者名稱",
        "LinkedIn page": "LinkedIn 頁面",
        "LinkedIn Profile": "LinkedIn 個人檔案",
        "Youtube channel": "YouTube 頻道",
        "Form": "表單",
        "Other": "其他",
        "Custom link": "自訂連結",
        "Link": "連結",
        "Click to email": "點按以傳送電子郵件",
        "Email address": "電子郵件地址",
        "Click to call": "點按以撥打電話",
        "Click to SMS": "點按以傳送簡訊",
        "Custom popup": "自訂彈出視窗",
        "Popup image": "彈出視窗圖片",
        "Custom JS code": "自訂 JS 代碼",
        "Desktop and mobile": "桌面和行動裝置",
        "Desktop only": "僅限桌面",
        "Mobile only": "僅限行動裝置",
        "All users": "所有使用者",
        "Logged-in users only": "僅限已登入使用者",
        "Not logged-in users only": "僅限未登入使用者",
        "Mon": "星期一",
        "Tue": "星期二",
        "Wed": "星期三",
        "Thu": "星期四",
        "Fri": "星期五",
        "Sat": "星期六",
        "Sun": "星期日",
        "Hide the item": "隱藏項目",
        "Display offline badge": "顯示離線標記",
        "Make item disabled": "停用項目",
        "Display offline badge + disabled": "顯示離線標記 + 停用",
        "Error saving item": "儲存項目時發生錯誤",
        "Edit channel": "編輯頻道",
        "New channel": "新增頻道",
        "Customization": "自訂",
        "Subtitle": "副標題",
        "Action:": "動作：",
        "Open in the same window": "在同一視窗中開啟",
        "Popup content": "彈出視窗內容",
        "Icon type": "圖示類型",
        "Remove circle around icon": "移除圖示周圍的圓圈",
        "Include icon in the slider": "在滑動器中包含圖示",
        "Device": "裝置",
        "Users": "使用者",
        "Display on pages": "在頁面上顯示",
        "Hide on pages": "在頁面上隱藏",
        "Always display this item": "總是顯示此項目",
        "If item is inactive": "如果項目未作用中",
        "Item is saved": "項目已儲存",
        "Item removed": "項目已移除",
        "Add channel": "新增頻道",
        "No channels": "沒有頻道",
        "You have no channels for this widget.": "此小工具沒有頻道。",
        "Create the first channel": "建立第一個頻道",
        "Remove channel?": "移除頻道？",
        "Are you sure you want remove this channel?": "您確定要移除此頻道嗎？",
        "Enable": "啟用",
        "Delay first message": "延遲第一則訊息",
        "Loop messages": "循環訊息",
        "Auto-close last message": "自動關閉最後一則訊息",
        "Typing display time": "輸入顯示時間",
        "Message display time": "訊息顯示時間",
        "Show behavior": "顯示行為",
        "Show again after": "之後再次顯示",
        "Update unread counter": "更新未讀計數器",
        "Edit prompt message": "編輯提示訊息",
        "New prompt message": "新增提示訊息",
        "Updated": "已更新",
        "Add new item": "新增項目",
        "No prompt messages": "沒有提示訊息",
        "You have no prompt messages for this widget.": "此小工具沒有提示訊息。",
        "Create the first prompt message": "建立第一個提示訊息",
        "Remove prompt message?": "移除提示訊息？",
        "Are you sure you want remove this prompt message?": "您確定要移除此提示訊息嗎？",
        "Widget script code": "小工具腳本代碼",
        "Admin widget": "管理小工具",
        "Standalone livechat widget code": "獨立即時聊天小工具代碼",
        "Admin widget allows you to display a chat in your site's admin area.": "管理小工具允許您在網站的管理區域中顯示聊天。",
        "You can use it to respond to messages directly from your site's admin area without visiting the anychat.one dashboard.": "您可以使用它直接從網站的管理區域回覆訊息，而無需造訪 anychat.one 儀表板。",
        "Please insert this code into the password-protected admin area of your site.": "請將此代碼插入網站的密碼保護管理區域。",
        "No one should know your API Key.": "任何人不應該知道您的 API 金鑰。",
        "You don't need to use this code if you're using our WordPress, PrestaShop, or OpenCart plugin.": "如果您使用的是我們的 WordPress、PrestaShop 或 OpenCart 外掛，則不需要使用此代碼。",
        "Admin widget code": "管理小工具代碼",
        "Check all": "全選",
        "Uncheck all": "取消全選",
        "Copy general configuration": "複製一般設定",
        "Copy button settings": "複製按鈕設定",
        "Copy menu settings": "複製選單設定",
        "Copy integration settings": "複製整合設定",
        "Copy forms": "複製表單",
        "Copy email settings": "複製電子郵件設定",
        "Copy prompt messages": "複製提示訊息",
        "Copy live chat settings": "複製即時聊天設定",
        "Copy channels": "複製頻道",
        "Copy": "複製",
        "Add new widget": "新增小工具",
        "Widget is removed": "小工具已移除",
        "Widget is saved": "小工具已儲存",
        "Agency widgets": "代理小工具",
        "Your widgets": "您的小工具",
        "Add widget": "新增小工具",
        "Widget name": "小工具名稱",
        "Domains": "網域",
        "Domains are not set for this widget": "此小工具未設定網域",
        "Why it's important?": "為什麼這很重要？",
        "Domain whitelisting is a method of ensuring that no one but you is using your widget.": "網域白名單是一種確保除了您之外沒有人使用您的小工具的方法。",
        "Also, we use cross-domain requests so that those requests will be allowed for whitelisted domains only.": "此外，我們使用跨網域請求，因此只有白名單網域才允許這些請求。",
        "Duplicate widget": "複製小工具",
        "Current widget can't be deleted": "目前的小工具無法刪除",
        "Delete widget": "刪除小工具",
        "No widgets": "沒有小工具",
        "You have no widgets yet.": "您尚未有任何小工具。",
        "Remove widget?": "移除小工具？",
        "Are you sure you want to remove this widget? All associated data will be removed!": "您確定要移除此小工具嗎？所有相關資料將被移除！",
        "Upgrade to Multisite": "升級到多站點",
        "Manage widgets": "管理小工具",
        "API key has been copied to clipboard": "API 金鑰已複製到剪貼簿",
        "API key has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "API 金鑰未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Your API key": "您的 API 金鑰",
        "Re-generate API KEY": "重新產生 API 金鑰",
        "Account": "帳號",
        "Home": "首頁",
        "Chatflows": "聊天流程",
        "chat flow": "聊天流程",
        "Chat flow editor": "聊天流程編輯器",
        "Desktop": "桌面",
        "Mobile": "行動裝置",
        "Widget preview": "小工具預覽",
        "To appear widget on your site, you need to add at least one channel.": "要在您的網站上顯示小工具，您需要至少新增一個頻道。",
        "Forms settings": "表單設定",
        "Live chat agents": "即時聊天客服人員",
        "LiveChat widget": "即時聊天小工具",
        "LiveChat widget settings": "即時聊天小工具設定",
        "LiveChats settings": "即時聊天設定",
        "Notifications settings": "通知設定",
        "Prompt settings": "提示設定",
        "Quick replies": "快速回覆",
        "You can manage your settings in this section": "您可以在此區段中管理您的設定",
        "Sign in": "登入",
        "Sign in on the internal platform": "在內部平台上登入",
        "or login with email address": "或使用電子郵件地址登入",
        "Sign in now": "立即登入",
        "Don't have an account?": "沒有帳號？",
        "Sign up": "註冊",
        "Forget a password?": "忘記密碼？",
        "Create a new account": "建立新帳號",
        "Sign up on the internal platform": "在內部平台上註冊",
        "or create a new account using email": "或使用電子郵件建立新帳號",
        "I have read the": "我已閱讀",
        "Terms of Service": "服務條款",
        "Sign up now": "立即註冊",
        "Have an account?": "有帳號？",
        "Reset password": "重設密碼",
        "Set new account password": "設定新的帳號密碼",
        "Set new password": "設定新密碼",
        "New password is set?": "已設定新密碼？",
        "Deny": "拒絕",
        "We use cookies to personalise content, to provide social media features and to analyse our traffic.": "我們使用 Cookie 來個性化內容、提供社群媒體功能和分析我們的流量。",
        "Use your email to restore the password": "使用您的電子郵件來恢復密碼",
        "Error restoring account": "恢復帳號時發生錯誤",
        "Account restored": "帳號已恢復",
        "Profile": "個人檔案",
        "Auto-detect": "自動偵測",
        "Link device": "連結裝置",
        "Delete my account": "刪除我的帳號",
        "Your account will be deleted": "您的帳號將被刪除",
        "Cancel account deletion": "取消帳號刪除",
        "Delete immediately": "立即刪除",
        "Are you sure you want to delete your account?": "您確定要刪除您的帳號嗎？",
        "Your account and all associated data will be deleted!": "您的帳號和所有相關資料將被刪除！",
        "Your account will be deleted in a day": "您的帳號將在一天內刪除",
        "Error deleting account": "刪除帳號時發生錯誤",
        "Your account will be deleted immediately": "您的帳號將立即刪除",
        "This action cannot be undone!": "此動作無法復原！",
        "Your account deleted": "您的帳號已刪除",
        "Scan this QR code": "掃描此 QR code",
        "Subscriptions": "訂閱",
        "Reference": "參考",
        "Tariff plan": "費率方案",
        "Billing period": "計費週期",
        "Price": "價格",
        "Created": "已建立",
        "Next payment": "下次付款",
        "active": "作用中",
        "Unsubscribe": "取消訂閱",
        "Balance history": "餘額紀錄",
        "Add funds": "新增資金",
        "Reason": "原因",
        "Detials": "詳細資訊",
        "Date": "日期",
        "Promo codes used": "已使用的折扣碼",
        "Tariff": "費率",
        "Used at": "使用時間",
        "Unsubscribe?": "取消訂閱？",
        "Are you sure you want to unsubscribe? Your plan will be changed to FREE. You will no longer be able to use features from this subscription!": "您確定要取消訂閱嗎？您的方案將變更為免費。您將無法再使用此訂閱中的功能！",
        "Documentation page": "說明文件頁面",
        "Apps and plugins page": "應用程式和外掛頁面",
        "Download template": "下載範本",
        "Edit template": "編輯範本",
        "Delete template": "刪除範本",
        "Error processing data": "處理資料時發生錯誤",
        "Data exported": "資料已匯出",
        "Export to Google sheet": "匯出到 Google 試算表",
        "Google Sheet ID": "Google 試算表 ID",
        "Export": "匯出",
        "CodeCanyon purchase сode": "CodeCanyon 購買代碼",
        "Upgrade to use this feature": "升級以使用此功能",
        "upgrade": "升級",
        "Activated": "已啟用",
        "Manage forms": "管理表單",
        "Export to Google Sheet": "匯出到 Google 試算表",
        "Thread reopened": "對話串已重新開啟",
        "Thread resolved": "對話串已解決",
        "Form attached": "表單已附加",
        "Send form": "傳送表單",
        "Forms are not supported by channel": "通道不支援表單",
        "Feature not supported by channel": "通道不支援此功能",
        "Disable input field": "停用輸入欄位",
        "Enable input field": "啟用輸入欄位",
        "Don't change input field status": "不要更改輸入欄位狀態",
        "unknown": "未知",
        "Deleted": "已刪除",
        "Visitor": "訪客",
        "Add to quick replies": "新增到快速回覆",
        "Send transcript to email": "將文字紀錄傳送到電子郵件",
        "Re-assign thread": "重新指派對話串",
        "No forms found": "找不到表單",
        "This user can't reply in the group because it anonymous": "此使用者無法在群組中回覆，因為它是匿名的",
        "Add agent": "新增客服人員",
        "Use custom client avatar": "使用自訂客戶頭像",
        "Hide client avatar in the live chat widget": "在即時聊天小工具中隱藏客戶頭像",
        "Live chat widget appearance": "即時聊天小工具外觀",
        "Widget color theme": "小工具色彩主題",
        "Light mode colors": "淺色模式顏色",
        "Dark mode colors": "深色模式顏色",
        "Automatically switch to dark mode": "自動切換到深色模式",
        "Custom GDPR consent": "自訂 GDPR 同意",
        "Live chat widget features": "即時聊天小工具功能",
        "Disable chatbox resize button": "停用聊天框大小調整按鈕",
        "Disable emoji feature": "停用表情符號功能",
        "Disable attachments feature": "停用附件功能",
        "Disable pre-chat popup": "停用聊天前彈出視窗",
        "Disable typing indicator for visitor": "停用訪客的輸入指示器",
        "Disable typing indicator for admin": "停用管理員的輸入指示器",
        "Enable live typing": "啟用即時輸入",
        "Show message status for visitor": "顯示訪客的訊息狀態",
        "Show message status for admin": "顯示管理員的訊息狀態",
        "Delete message": "刪除訊息",
        "Seen": "已讀",
        "Sent": "已傳送",
        "Error sending request. Please try again.": "傳送請求時發生錯誤。請再試一次。",
        "Transcript sent": "文字紀錄已傳送",
        "Error sending transcript": "傳送文字紀錄時發生錯誤",
        "Send transcript by email": "透過電子郵件傳送文字紀錄",
        "Send": "傳送",
        "Not assigned": "未指派",
        "Form is submitted": "表單已送出",
        "Error saving access options": "儲存存取選項時發生錯誤",
        "Access options updated": "存取選項已更新",
        "User not found": "找不到使用者",
        "Chat flow access settings": "聊天流程存取設定",
        "Enter user email address": "輸入使用者電子郵件地址",
        "Integrations API key will be used by default": "預設將使用整合 API 金鑰",
        "Custom ChatGPT API Key": "自訂 ChatGPT API 金鑰",
        "Recommended ratio 16:9": "建議比例 16:9",
        "Plain JSON": "純 JSON",
        "Edit JSON data": "編輯 JSON 資料",
        "Webhook headers": "Webhook 標頭",
        "Send data to Google Sheet": "將資料傳送到 Google 試算表",
        "Google sheet data": "Google 試算表資料",
        "Column label": "欄位標籤",
        "Event sent": "事件已傳送",
        "Auto-layout": "自動佈局",
        "Add event trigger": "新增事件觸發器",
        "Add bot command": "新增機器人指令",
        "Add a message": "新增訊息",
        "Add a form": "新增表單",
        "Start another flow": "開始另一個流程",
        "Add integration": "新增整合",
        "Add condition": "新增條件",
        "Invite chat agent": "邀請聊天客服人員",
        "Flow variables": "流程變數",
        "Add new variable": "新增變數",
        "Flow languages": "流程語言",
        "Add new language": "新增語言",
        "Order bot commands": "排序機器人指令",
        "Stop preview": "停止預覽",
        "Start preview": "開始預覽",
        "Reset preview": "重設預覽",
        "Emulate event": "模擬事件",
        "Debug flow": "偵錯流程",
        "Read-only mode": "唯讀模式",
        "Custom event trigger": "自訂事件觸發器",
        "Event name": "事件名稱",
        "Error proccessing data": "處理資料時發生錯誤",
        "Error copying chat flow": "複製聊天流程時發生錯誤",
        "Chat flow copied": "聊天流程已複製",
        "Author:": "作者：",
        "You": "您",
        "No image yet": "尚無圖片",
        "Conversations": "對話",
        "Telegram chatbot is integrated with this flow": "Telegram 聊天機器人已與此流程整合",
        "Internal live chat widget integrated with this flow": "內部即時聊天小工具已與此流程整合",
        "View flow": "檢視流程",
        "Duplicate": "複製",
        "Access settings": "存取設定",
        "This feature is not available in your current tariff plan or you have reached the limit.": "此功能在您目前的費率方案中無法使用，或者您已達到限制。",
        "ChatGPT bot instructions": "ChatGPT 機器人指示",
        "Webhook JSON data": "Webhook JSON 資料",
        "Contact updated": "聯絡人已更新",
        "Company": "公司",
        "Country": "國家/地區",
        "State": "州/省",
        "City": "城市",
        "Address": "地址",
        "Zip code": "郵遞區號",
        "IP Address": "IP 位址",
        "Notes": "備註",
        "Delete contact": "刪除聯絡人",
        "Email or phone number": "電子郵件或電話號碼",
        "Source": "來源",
        "Contacts": "聯絡人",
        "Last contact": "上次聯絡",
        "Chat conversations": "聊天對話",
        "Contacts via forms": "透過表單聯絡",
        "No contacts": "沒有聯絡人",
        "Visitors": "訪客",
        "Organizatioins": "組織",
        "Tasks": "任務",
        "Display mode": "顯示模式",
        "My agency": "我的代理",
        "Online status": "線上狀態",
        "Always online": "始終線上",
        "Telegram integration is not enabled in Settings / Integrations": "在設定/整合中未啟用 Telegram 整合",
        "Twilio integration is not enabled in Settings / Integrations": "在設定/整合中未啟用 Twilio 整合",
        "Default permissions": "預設權限",
        "Sign in page logo": "登入頁面標誌",
        "Upload a logo": "上傳標誌",
        "Dashboard header logo": "儀表板標頭標誌",
        "Sign in page logo size": "登入頁面標誌大小",
        "Default language": "預設語言",
        "Allow users to register through my domain": "允許使用者透過我的網域註冊",
        "Root domain": "根網域",
        "Subdomain": "子網域",
        "Create an \"A\" record.": "建立「A」記錄。",
        "Create a \"CNAME\" record.": "建立「CNAME」記錄。",
        "In the A record Destination field, enter \"157.90.227.37\".": "在 A 記錄的目的地欄位中，輸入「157.90.227.37」。",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"api.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 記錄的目的地欄位中，輸入「api.anychat.one.」（結尾帶有或不帶有句點）。",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"hosting.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 記錄的目的地欄位中，輸入「hosting.anychat.one.」（結尾帶有或不帶有句點）。",
        "You can add one frontend and one backend domain only": "您只能新增一個前端和一個後端網域",
        "Border radius": "邊框半徑",
        "Icon size": "圖示大小",
        "Slider speed": "滑動器速度",
        "Slider pause": "滑動器暫停",
        "Save data to Google Sheet": "將資料儲存到 Google 試算表",
        "Allowed file types": "允許的檔案類型",
        "OpenAI ChatGPT API key": "OpenAI ChatGPT API 金鑰",
        "Please follow this link to find (or create) your API key:": "請點選此連結以尋找（或建立）您的 API 金鑰：",
        "FreshSales CRM integration": "FreshSales CRM 整合",
        "Google reCaptcha integration": "Google reCAPTCHA 整合",
        "Google Auth Error. Please try again.": "Google 驗證錯誤。請再試一次。",
        "Google Auth Error. Please reconnect.": "Google 驗證錯誤。請重新連線。",
        "Google sheets integration": "Google 試算表整合",
        "Connect Google Sheets": "連線 Google 試算表",
        "Configured & connected": "已設定和連線",
        "Clear integration data and disconnect": "清除整合資料並斷線",
        "Delete integration data and disconnect?": "刪除整合資料並斷線？",
        "All integration data (such as credentials) will be deleted.": "所有整合資料（例如憑證）都將被刪除。",
        "Confirm": "確認",
        "Error saving integration": "儲存整合時發生錯誤",
        "Allows you to get SMS notifications": "允許您接收簡訊通知",
        "Allows you to get Telegram notifications": "允許您接收 Telegram 通知",
        "Protects from fraud form submitions": "防止詐騙表單送出",
        "Create leads on form submittions": "在表單送出時建立潛在客戶",
        "Export data to Google Sheets": "將資料匯出到 Google 試算表",
        "Allows you to connect ChatGPT AI to the chatbot flow": "允許您將 ChatGPT AI 連線到聊天機器人流程",
        "Perfex CRM integration": "Perfex CRM 整合",
        "Twilio integration": "Twilio 整合",
        "Configured": "已設定",
        "Pre-chat message": "聊天前訊息",
        "Pre-chat form": "聊天前表單",
        "-- none --": "-- 無 --",
        "Please note that the form should contain \"name\" and \"email\" fields to store this data into the visitor account": "請注意，表單應包含「姓名」和「電子郵件」欄位，才能將這些資料儲存到訪客帳號中",
        "Send email {{hours}} hours after the last message": "在最後一則訊息後 {{hours}} 小時傳送電子郵件",
        "Archive {{hours}} hours after the last message": "在最後一則訊息後 {{hours}} 小時歸檔",
        "Add new quick reply": "新增快速回覆",
        "Total: ": "總計：",
        "Selected: ": "已選取：",
        "Keep selected chats only": "僅保留選取的聊天",
        "Block selected chats": "封鎖選取的聊天",
        "Handle upcoming chats": "處理即將到來的聊天",
        "Exclude group chats": "排除群組聊天",
        "Syncronize non-blocked chats": "同步未封鎖的聊天",
        "Syncronize selected chats": "同步選取的聊天",
        "Syncronize all chats": "同步所有聊天",
        "iFrame popup": "iFrame 彈出視窗",
        "Add new channel": "新增頻道",
        "Online visitors": "線上訪客",
        "ID": "ID",
        "Name and email": "姓名和電子郵件",
        "Last connection": "上次連線",
        "Connections": "連線",
        "Forms submitted": "已送出的表單",
        "Location": "位置",
        "Device info": "裝置資訊",
        "First visit:": "首次造訪：",
        "Direct link copied to clipboard": "直接連結已複製到剪貼簿",
        "Direct link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "直接連結未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Embed link copied to clipboard": "嵌入連結已複製到剪貼簿",
        "Embed link has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "嵌入連結未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Live chat direct link": "即時聊天直接連結",
        "Live chat embed link": "即時聊天嵌入連結",
        "Please specify domains which you will use the widget. Please specify schema (http:// or https://). Example: \"https://domain.com\". Each domain on new line.": "請指定您將使用小工具的網域。請指定通訊協定 (http:// 或 https://)。範例：「https://domain.com」。每個網域在新的一行。",
        "Show agency branding": "顯示代理品牌",
        "App version": "應用程式版本",
        "AppSumo code": "AppSumo 代碼",
        "I agree GDPR rules": "我同意 GDPR 規則",
        "Secret Ultimate life time deal!": "秘密終極終身優惠！",
        "Downgrade to free plan?": "降級到免費方案？",
        "Do you really want to downgrade to Free plan? You will lost all benefits of your current plan.": "您真的要降級到免費方案嗎？您將失去目前方案的所有好處。",
        "Downgrade": "降級",
        "Your plan was downgraded. Click OK to reload the page.": "您的方案已降級。點按確定以重新載入頁面。",
        "Error downgrading the account plan": "降級帳號方案時發生錯誤",
        "Detailed plans comparison": "詳細方案比較",
        "Let's find a plan that's right for you.": "讓我們找到適合您的方案。",
        "Standard plans": "標準方案",
        "Agency plans": "代理方案",
        "Monthly": "每月",
        "Save up to 20%": "節省高達 20%",
        "Yearly": "每年",
        "Can be added optionally": "可以選擇性地新增",
        "Select the plan": "選擇方案",
        "Get started": "開始使用",
        "Detailed comparison": "詳細比較",
        "Error creating subscription. Please check if AnyChat app is installed on your Shopify store.": "建立訂閱時發生錯誤。請檢查 AnyChat 應用程式是否已安裝在您的 Shopify 商店中。",
        "Please sign in to proceed": "請登入以繼續",
        "Un-assign thread": "取消指派對話串",
        "Telegram integration allows you to reply to incoming live chat messages using the Telegram app on your mobile or desktop device.": "Telegram 整合可讓您使用行動裝置或桌上型電腦上的 Telegram 應用程式回覆傳入的即時聊天訊息。",
        "This user can't reply in the group because it is anonymous": "此使用者無法在群組中回覆，因為它是匿名的",
        "Are you sure you want to remove Telegram integration? This agent will not receive messages into Telegram anymore!": "您確定要移除 Telegram 整合嗎？此客服人員將不再收到 Telegram 的訊息！",
        "Are you sure you want to remove this live chat agent? All associated data will be removed!": "您確定要移除此即時聊天客服人員嗎？所有關聯的資料都將被移除！",
        "Email recipients": "電子郵件收件人",
        "Are you sure you want to remove this flow?": "您確定要移除此流程嗎？",
        "Organizations": "組織",
        "Form submission": "表單送出",
        "On a separate tab, log in to your account on the domain registrar's website.": "在另一個分頁上，登入您在網域註冊商網站上的帳號。",
        "SMS message will be sent to this phone number. Use international format": "簡訊將會傳送到此電話號碼。請使用國際格式",
        "You can use ID of field as a variable. For example: {phone} will be replaced with Phone field value. Also, you can use built-in variables: {site} token will be replaced with the site widget, {referer} token will be replaced with the page URL used for callback request.": "您可以使用欄位 ID 作為變數。例如：{phone} 將會被電話欄位值取代。此外，您也可以使用內建變數：{site} 權杖將會被網站小工具取代，{referer} 權杖將會被用於回呼請求的頁面網址取代。",
        "Messages will be received to this chatID. To know your chatID, please write to bot t.me/userinfobot. You can set a few chatIDs comma-separated. Please note that each chatID must be subscribed to your bot to receive messages from the bot. To subscribe, please find your bot in Telegram and write /start to the bot.": "訊息將傳送到此 chatID。想知道您的 chatID，請寫信給機器人 t.me/userinfobot。您可以設定幾個以逗號分隔的 chatID。請注意，每個 chatID 都必須訂閱您的機器人才能接收來自機器人的訊息。要訂閱，請在 Telegram 中找到您的機器人並輸入 /start。",
        "Include in report": "包含在報告中",
        "One IP address per line": "每行一個 IP 位址",
        "Please follow this link to find (or create) your API key": "請點選此連結以尋找（或建立）您的 API 金鑰",
        "Google Sheets integration": "Google 試算表整合",
        "Protects from fraudulent form submissions": "防止詐騙性表單送出",
        "Create leads on form submissions": "建立基於表單送出的潛在客戶",
        "Synchronize non-blocked chats": "同步未阻止的聊天",
        "Synchronize selected chats": "同步選取的聊天",
        "Synchronize all chats": "同步所有聊天",
        "Are you sure you want to remove this channel?": "您確定要移除此頻道嗎？",
        "Are you sure you want to remove this prompt message?": "您確定要移除此提示訊息嗎？",
        "First visit: ": "首次造訪：",
        "Secret Ultimate lifetime deal!": "秘密終極終身優惠！",
        "Do you really want to downgrade to Free plan? You will lose all the benefits of your current plan.": "您真的要降級到免費方案嗎？您將失去目前方案的所有好處。",
        "Details": "詳細資訊",
        "Hide agent avatar in the live chat widget": "在即時聊天小工具中隱藏客服人員頭像",
        "Error getting embed link": "擷取嵌入連結時發生錯誤",
        "Link copied to the clipboard": "連結已複製到剪貼簿",
        "Copy embed link": "複製嵌入連結",
        "Show pre-chat GDPR consent": "聊天前顯示 GDPR 同意事項",
        "Above the button": "按鈕上方",
        "Aside from the button": "按鈕旁邊",
        "Next session": "下次工作階段",
        "Page reload": "頁面重新載入",
        "Interval": "間隔",
        "Copy widget": "複製小工具",
        "No chats yet": "尚無聊天",
        "Active chats": "進行中的聊天",
        "Bot-driven chats": "機器人驅動的聊天",
        "Archive chats": "歸檔聊天",
        "This is a bot-driven chat. Once you join this chat, the chat flow will be interrupted.": "這是機器人驅動的聊天。一旦您加入此聊天，聊天流程將會中斷。",
        "Error connecting flow": "連接流程時發生錯誤",
        "Chat flow connected": "聊天流程已連接",
        "Error disconnecting flow": "斷開流程時發生錯誤",
        "Chat flow disconnected": "聊天流程已斷開連接",
        "Connect chat flow": "連接聊天流程",
        "Connecting chat flow...": "連接聊天流程中……",
        "Disconnect chat flow": "斷開聊天流程",
        "Gravatar fallback type": "Gravatar fallback 類型",
        "Identicon": "Identicon",
        "Retro": "復古",
        "Mysterious person": "神秘人物",
        "MonsterID": "MonsterID",
        "Wavatar": "Wavatar",
        "RoboHash": "RoboHash",
        "Agent message color": "客服人員訊息顏色",
        "Primary theme color": "主要主題顏色",
        "Custom color": "自訂顏色",
        "Client message color": "客戶訊息顏色",
        "Form submitted": "表單已送出",
        "Event triggers are not supported by Telegram. Please use <b>Bot commands</b> as Telegram actions.": "Telegram 不支援事件觸發器。請使用<b>機器人指令</b>作為 Telegram 動作。",
        "This action requires ChatGPT integration": "此動作需要 ChatGPT 整合",
        "Please check if you have active ChatGPT integration on {{link}} page. Otherwise, this action will fall into error.": "請檢查您是否在 {{link}} 頁面上啟用了 ChatGPT 整合。否則，此動作將會發生錯誤。",
        "Keywords": "關鍵字",
        "Add keyword matcher": "新增關鍵字配對器",
        "Current URL": "目前網址",
        "Email not set": "未設定電子郵件",
        "Start a chat": "開始聊天",
        "Go to a chat": "前往聊天",
        "Bot-driven chat": "機器人驅動的聊天",
        "Start new chat": "開始新的聊天",
        "Error loading content": "載入內容錯誤",
        "Now you follow this item": "現在您關注了此項目",
        "You don't follow this item anymore": "您不再關注此項目",
        "Forbidden": "禁止",
        "You're don't have access to this page": "您無權存取此頁面",
        "Follow": "跟隨",
        "comments": "評論",
        "Votes": "投票",
        "Enter a comment text": "輸入評論文字",
        "Delete a comment?": "刪除評論？",
        "Do you want to delete comment?": "您要刪除評論嗎？",
        "Comment is added": "已新增評論",
        "Comment is deleted": "評論已刪除",
        "Feature requests": "功能請求",
        "Posted": "發布",
        "Error submitting feature": "提交功能錯誤",
        "Main idea of the feature": "該功能的主要思想",
        "Please provide as manu details as possible": "請提供盡可能多的手冊詳細信息",
        "Tags": "標籤",
        "Feature request is sent": "功能請求已發送",
        "Submit a feature": "提交功能",
        "No items": "沒有項目",
        "There no items in this section yet": "此部分尚無任何商品",
        "Create new feature request": "建立新的功能請求",
        "Search or create tag": "搜尋或建立標籤",
        "Press Enter to add \"{{s}}\"": "按 Enter 鍵新增“{{s}}”",
        "Enter a tag": "輸入標籤",
        "No tags found": "未找到標籤",
        "Invite rejected": "邀請被拒絕",
        "Invite accepted": "接受邀請",
        "Accept workspace invite": "接受工作區邀請",
        "Reject workspace invite": "拒絕工作區邀請",
        "Re-try": "重試",
        "Switch the account": "切換帳號",
        "Reject": "拒絕",
        "Error loading workspaces": "載入工作區時出錯",
        "Error saving workspace": "保存工作區時發生錯誤",
        "Workspace saved": "工作區已儲存",
        "You're left workspace": "您已離開工作區",
        "Back to the list": "返回列表",
        "Edit workspace": "編輯工作區",
        "Add workspace": "新增工作區",
        "Workspaces": "工作區",
        "Search": "搜尋",
        "Target account": "目標帳號",
        "My account": "我的帳號",
        "My workspaces": "我的工作區",
        "Reject invite": "拒絕邀請",
        "Accept invite": "接受邀請",
        "Leave workspace": "離開工作區",
        "Edit": "編輯",
        "Active workspace can't be deleted": "無法刪除活動工作區",
        "Agency workspaces": "機構工作空間",
        "Delete a workspace": "刪除工作區",
        "Do you want to delete workspace? All associated data will be deleted! This action can be undone!": "是否要刪除工作區？所有相關數據將被刪除！此操作可撤銷！",
        "Error deleting workspace": "刪除工作區時發生錯誤",
        "Workspace deleted": "工作區已刪除",
        "Payment history": "付款記錄",
        "You don't have any records here": "您這裡沒有任何記錄",
        "Payment gateway": "支付閘道",
        "Refund": "退款",
        "test": "測試",
        "Download invoice": "下載發票",
        "Qty": "數量",
        "Used promo-codes": "已用折扣碼",
        "Redeem a promo code": "兌換折扣碼",
        "You're have unsubscribed": "您已取消訂閱",
        "Refund and back to Free plan": "退款並返回免費計劃",
        "Cancel subscription": "取消訂閱",
        "A refund is no longer available as the refundable period has expired. However, you can unsubscribe to avoid future charges.": "由於退款期限已過，因此無法再退款。但是，您可以取消訂閱以避免將來產生費用。",
        "Are you sure you want to switch to the Free plan?": "您確定要切換到免費方案嗎？",
        "You will forfeit all the advantages of your current plan.": "您將失去當前計劃的所有優勢。",
        "Refund & unsubscribe": "退款及取消訂閱",
        "trial": "審判",
        "subscription": "訂閱",
        "Next payment:": "下次付款：",
        "Plan features and limits": "計劃功能和限制",
        "Error updating image": "更新圖片時出錯",
        "Image saved": "圖片已儲存",
        "Error connecting Telegram account": "連接 Telegram 帳號時出錯",
        "Telegram account is connected": "已連接 Telegram 帳號",
        "Error disconnecting Telegram account": "中斷 Telegram 帳號時出錯",
        "Telegram account is disconnected": "Telegram 帳號已斷開連接",
        "Error updating email address": "更新電子郵件地址時發生錯誤",
        "Email address updated": "電子郵件地址已更新",
        "Disconnect Telegram account": "中斷 Telegram 帳號",
        "Company name": "公司名稱",
        "Update your email address.": "更新您的電子郵件地址。",
        "Email address confirmed.": "電子郵件地址已確認。",
        "Email address not confirmed": "電子郵件地址未確認",
        "Disable 2FA": "停用 2FA",
        "Enable 2FA": "啟用 2FA",
        "Change email address": "更改電子郵件地址",
        "Account info": "帳號資訊",
        "Plan & features": "計劃和功能",
        "Usage & limits": "使用和限制",
        "Billing": "計費",
        "Error sending confirmation code": "發送確認碼錯誤",
        "Confirmation code is sent": "確認碼已發送",
        "Confirmation error": "確認錯誤",
        "Email is confirmed": "電子郵件已確認",
        "Email address confirmation": "電子郵件地址確認",
        "Your email address ({{email}}) has not been confirmed. We have sent a confirmation code to your email. Please enter the code in the field below.": "您的電子郵件地址（{{email}}）尚未確認。我們已將確認碼寄至您的電子郵件信箱。請在下面的欄位中輸入代碼。",
        "re-send confirmation code": "重新發送確認碼",
        "Two-factor authentication": "雙重身分驗證",
        "Two-factor authentication is disabled": "雙重驗證已停用",
        "Two-factor authentication is enabled": "已啟用雙重身份驗證",
        "Enter OTP code below to disable two-factor authentication": "輸入以下 OTP 代碼以停用雙重驗證",
        "reload": "重新載入",
        "Install Google Authenticator app on your mobile phone:": "在您的手機上安裝 Google Authenticator 應用程式：",
        "Scan the QR code with Google Authenticator app.": "使用 Google Authenticator 應用掃描二維碼。",
        "Click \"Next\" button.": "點擊“下一步”按鈕。",
        "Enter time-based code to confirm.": "輸入基於時間的代碼進行確認。",
        "Enter OTP code below to confirm two-factor authentication": "輸入下面的 OTP 代碼以確認雙重驗證",
        "Request error": "請求錯誤",
        "You don't have access to this section": "您無權存取此部分",
        "Name, email or phone number": "姓名、電子郵件或電話號碼",
        "Reset trial period?": "重置試用期？",
        "The user will be able to use trial again.": "用戶將可以再次使用試用版。",
        "Trial period reset sucessfully": "試用期重置成功",
        "Change permissions": "更改權限",
        "Edit plan features": "編輯計劃功能",
        "Reset trial period": "重置試用期",
        "Delete client": "刪除客戶端",
        "First trial started:": "第一次審判開始：",
        "Current trial started:": "目前審判已開始：",
        "Current trial ends:": "當前試用結束：",
        "Plan": "計劃",
        "Permissions": "權限",
        "First trial start": "首次試運行",
        "Click to copy": "點選複製",
        "Built-in plan": "內建計劃",
        "Trial": "審判",
        "Paid subscription": "付費訂閱",
        "Custom": "風俗",
        "No clients found": "未找到任何客戶",
        "There are no clients matching the request": "沒有符合請求的客戶端",
        "Create a client": "創建客戶端",
        "You have no clients yet": "您尚未有客戶",
        "New password is set": "新密碼已設定",
        "General pages": "常規頁面",
        "Button": "按鈕",
        "Menu": "選單",
        "AI Assistants": "人工智慧助手",
        "Prompts": "提示",
        "Live chat": "即時聊天",
        "Conversations settings": "對話設定",
        "Notifications": "通知",
        "Advanced": "先進的",
        "Team management": "團隊管理",
        "Departments management": "部門管理",
        "Meetings": "會議",
        "Knowledge base": "知識庫",
        "User has paid subscription. You can't change the plan. Edit plan features instead.": "用戶已付費訂閱。你不能改變這個計劃。編輯計劃功能。",
        "Use default permissions": "使用預設權限",
        "Infinity": "無限",
        "Changed": "已更改",
        "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
        "Not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "尚未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Copy template": "複製樣板",
        "You have no email templates yet": "您尚未擁有電子郵件樣板",
        "Add template": "新增樣板",
        "Error generating content": "生成內容時出錯",
        "Rewrite": "改寫",
        "Expand": "擴張",
        "Shorten": "縮短",
        "Friendly tone": "友善的語氣",
        "Heartfelt tone": "真摯的語氣",
        "Professional tone": "專業語氣",
        "Correct spelling": "正確拼字",
        "AI assistant": "人工智慧助手",
        "Error exporting data": "匯出資料錯誤",
        "Export complete": "匯出完成",
        "Download": "下載",
        "Start over": "重新開始",
        "Exporting data": "匯出數據",
        "{{processed}} of {{total}}": "{{已處理}} 項，共 {{總數}} 項",
        "Error setting new password": "設定新密碼錯誤",
        "Send new password to account owner by email": "透過電子郵件向帳號所有者發送新密碼",
        "Set the password": "設定密碼",
        "This feature isn't included in your current plan, or you've reached your usage limit.": "您的目前計劃不包含此功能，或您已達到使用限制。",
        "Export in progress...": "正在導出...",
        "Export to CSV": "匯出到 CSV",
        "You have no items here yet": "您這裡還沒有商品",
        "This chat is muted": "此聊天已靜音",
        "This chat is unmuted": "此聊天已取消靜音",
        "Visitor is banned": "訪客已被禁止",
        "Visitor is unbanned": "訪客被解禁",
        "Quick reply saved": "快速回覆已儲存",
        "You have no conversations yet in this section": "您在此部分尚未有任何對話",
        "Mark as unread": "標記為未讀",
        "Mute": "沉默的",
        "Unmute": "取消靜音",
        "Source widget": "來源小工具",
        "Chat not found": "未找到聊天",
        "This chat is not found in current workspace": "目前工作區中未找到此聊天",
        "Disconnecting chat flow...": "正在斷開聊天串流...",
        "Ticket saved": "票已儲存",
        "Task saved": "任務已儲存",
        "Meeting saved": "會議已儲存",
        "The visitor is banned (in all chats)": "該訪客被禁止（在所有聊天中）",
        "View contact details": "查看聯絡方式",
        "Unban visitor": "解除訪客禁令",
        "Ban visitor": "禁止訪客",
        "Delete the item?": "刪除該項目？",
        "Do you really want to delete selected item?": "您確實要刪除選定的項目嗎？",
        "Error deleting item": "刪除項目時發生錯誤",
        "Item deleted": "已刪除項目",
        "Unlink this item": "取消此項目的鏈接",
        "Delete this item": "刪除此項",
        "Create...": "創造...",
        "Ticket": "票",
        "Task": "任務",
        "Meeting": "會議",
        "Related": "有關的",
        "Due to:": "由於：",
        "Not set": "未設定",
        "Date:": "日期：",
        "Notes saved": "已儲存註釋",
        "Voiceover": "畫外音",
        "Convert to text": "轉換為文字",
        "Input is disabled": "輸入已停用",
        "Input is enabled": "輸入已啟用",
        "Default status (input is enabled)": "預設狀態（輸入啟用）",
        "Take a screenshot": "螢幕截圖",
        "Capture a screencast": "螢幕截圖錄製",
        "Start video recording": "開始錄製影片",
        "Start recording": "開始錄製",
        "Send \"Customer Satisfaction Score\" request": "發送「客戶滿意度評分」請求",
        "You're using default OpenAI API key.": "您正在使用預設的 OpenAI API 金鑰。",
        "To enhance performance, security, and AI features stability, we recommend using your own OpenAI API key instead of the default one. Please follow these steps:": "為了提高效能、安全性和 AI 功能穩定性，我們建議使用您自己的 OpenAI API 金鑰，而不是預設金鑰。請遵循以下步驟：",
        "Get Your API Key: Visit OpenAI's website to create an account and generate your key.": "取得您的 API 金鑰：造訪 OpenAI 的網站建立一個帳號並產生您的金鑰。",
        "Update Your Settings: Navigate to Settings / Integrations section and enter your new API key in the ChatGPT settings section.": "更新您的設定：導覽至設定/整合部分，然後在 ChatGPT 設定部分輸入您的新 API 金鑰。",
        "This dialog will appear every time you use AI features with the default API key.": "每次使用預設 API 金鑰使用 AI 功能時都會出現此對話方塊。",
        "Got it": "知道了",
        "Go to settings": "轉至設定",
        "Comment": "評論",
        "Comments are visible for you and your team": "您和您的團隊可以看到評論",
        "Send comment (Enter)": "發送評論 (輸入)",
        "Notes are visible for you and your team": "您和您的團隊可以看到註釋",
        "Summarize conversation": "總結對話",
        "Takeover the thread": "接管對話串",
        "Knowledge base is not supported by channel": "頻道不支援知識庫",
        "Knowledge base (Ctrl + K)": "知識庫（Ctrl + K）",
        "AI auto-reply": "人工智慧自動回覆",
        "Send CSAT request": "發送 CSAT 請求",
        "Extra features": "額外功能",
        "This thread is read only": "此主題為唯讀",
        "Edit team member": "編輯團隊成員",
        "Add new team member": "新增團隊成員",
        "Please note that you cannot set custom names and avatars for most integrations because they do not support this feature.": "請注意，您無法為大多數整合設定自訂名稱和頭像，因為它們不支援此功能。",
        "Display name": "顯示名稱",
        "This name will shows up in the live chat conversation": "此名稱將顯示在即時聊天對話中",
        "Chat access": "存取聊天",
        "All chats": "所有聊天",
        "Assigned chats only": "僅限指定聊天",
        "Assigned chats + new chats": "已分配聊天 + 新聊天",
        "Fullscreen": "全螢幕",
        "Select article": "選擇文章",
        "The user is already a member of the target workspace.": "該使用者已經是目標工作區的成員。",
        "You can change your email address in your account settings.": "您可以在帳號設定中變更您的電子郵件地址。",
        "Owner": "擁有者",
        "Admin": "行政",
        "Widget access": "存取小工具",
        "Integrations access": "存取整合",
        "Team members": "團隊成員",
        "Add member": "新增成員",
        "Departments": "部門",
        "you": "你",
        "Live chat agent": "即時聊天代理",
        "Pending": "待辦的",
        "Edit member": "編輯成員",
        "Remove member": "移除成員",
        "Widget / integration": "小工具/整合",
        "Access level": "存取等級",
        "Assigned + new chats": "已指派 + 新聊天",
        "You have no live chat agents yet": "您尚未有線上聊天代理",
        "Error uploading file": "上傳文件錯誤",
        "Widget language": "小工具語言",
        "Auto": "汽車",
        "Fix client avatar background color": "修復客戶端頭像背景顏色",
        "Client avatar background color": "客戶端頭像背景顏色",
        "Fix agent avatar background color": "修復特務頭像背景顏色",
        "Agent avatar background color": "特務頭像背景顏色",
        "Play sound": "播放聲音",
        "Notification sound": "通知聲音",
        "Allowed emojies": "允許使用的表情符號",
        "Enable screenshot feature": "啟用螢幕截圖功能",
        "Enable screencast feature": "啟用截圖功能",
        "Enable cam recording feature": "啟用攝影機錄製功能",
        "Enable voice recording feature": "啟用錄音功能",
        "Enable speech-to-text feature": "啟用語音轉文字功能",
        "Enable text-to-speech feature": "啟用文字轉語音功能",
        "Enable edit messages": "啟用編輯訊息",
        "Enable message reactions": "啟用訊息反應",
        "Default reaction": "預設反應",
        "Allowed reactions": "允許的反應",
        "Change": "改變",
        "Message copied": "訊息已複製",
        "Error. Please use browser functionality.": "錯誤。請使用瀏覽器功能。",
        "Add shortcut": "新增快捷方式",
        "Context AI reply": "情境 AI 回复",
        "Only visible to your team": "僅您的團隊可見",
        "Delete comment": "刪除評論",
        "edited": "編輯",
        "Error loading thread data": "載入對話串資料時出錯",
        "Clients:": "客戶：",
        "No email set": "未設定電子郵件",
        "Agents:": "代理商：",
        "Thread is assigned to this agent": "主題已指派給該代理",
        "No agents found": "未找到代理",
        "Custom email": "自訂電子郵件",
        "Sent to agent: ": "發送給代理： ",
        "never": "絕不",
        "Sent to client: ": "發送給客戶端： ",
        "group chat": "群聊",
        "Telegram username or ID": "Telegram 使用者名稱或 ID",
        "Filter": "篩選",
        "No tags": "沒有標籤",
        "attachment": "依戀",
        "You have no channels for this widget": "您沒有此小工具的頻道",
        "Hide": "隱藏",
        "transcript": "成績單",
        "Custom OpenRouter API Key": "自訂 OpenRouter API 金鑰",
        "Enter assistant ID if you would like to use assistant": "如果您想使用助手，請輸入助手 ID",
        "Assistant ID": "助理 ID",
        "Functions": "功能",
        "Please describe when this function should be called": "請描述何時應呼叫此函數",
        "Model": "模型",
        "Search web": "搜尋網頁",
        "Loop": "環形",
        "Single reply": "單一回覆",
        "Department": "部門",
        "-- any --": "- 任何 -",
        "Timeout": "暫停",
        "seconds": "秒",
        "Delay": "延遲",
        "Set visitor data": "設定訪客數據",
        "Phone": "電話",
        "Get data from Google Sheet": "從 Google Sheet 取得數據",
        "Range": "範圍",
        "Send Telegram message": "發送Telegram訊息",
        "Telegram chat ID": "Telegram聊天 ID",
        "Message content": "訊息內容",
        "Send push (mobile app)": "發送推播（行動應用程式）",
        "Push title": "推送標題",
        "Push message": "推播訊息",
        "Send web push (browser)": "發送網頁推播（瀏覽器）",
        "Web push title": "網頁推送標題",
        "Web push message": "Web 推播訊息",
        "Create a ticket": "建立工單",
        "Ticket title": "票證標題",
        "Ticket description": "門票描述",
        "Chat flow settings": "聊天流程設定",
        "Order ice breakers": "訂購破冰船",
        "No ice breakers in this flow": "此流程中無破冰船",
        "Edit chatbot flow": "編輯聊天機器人流程",
        "New chatbot flow": "新的聊天機器人流程",
        "General templates": "常規樣板",
        "Team templates": "團隊樣板",
        "Create empty ChatFlow": "建立空的 ChatFlow",
        "Template access level": "樣板存取等級",
        "Team": "團隊",
        "Add ice breaker": "添加破冰船",
        "AI integration": "人工智慧整合",
        "Add fallback sub-tree": "新增後備子樹",
        "Chat flow template": "聊天流程樣板",
        "Read-only": "只讀",
        "Error saving template": "儲存樣板時發生錯誤",
        "New chat flow template": "新的聊天流程樣板",
        "Copies": "副本",
        "Agency access": "存取代理",
        "Team access": "存取團隊",
        "WhatsApp number integrated with this flow": "與此流程整合的 WhatsApp 號碼",
        "Messenger integrated with this flow": "與此流程整合的 Messenger",
        "Instagram integrated with this flow": "Instagram 與此流程整合",
        "Viber integrated with this flow": "Viber 與此流程整合",
        "Line integrated with this flow": "與此流程整合的線路",
        "View template": "查看樣板",
        "Edit template info": "編輯範本資訊",
        "Remove template": "刪除樣板",
        "Connect WhatsApp QR": "連接 WhatsApp QR",
        "Connect WhatsApp Official": "連接 WhatsApp 官方",
        "Connect Messenger": "連接 Messenger",
        "Connect Instagram": "連接 Instagram",
        "Connect Viber": "連接 Viber",
        "Connect Line": "連接線",
        "Create template": "建立樣板",
        "Flow is removed": "流量被移除",
        "Template is removed": "樣板已刪除",
        "Templates": "範本",
        "You have no chatbot flows created": "您尚未建立聊天機器人流程",
        "No chatbot templates yet": "尚無聊天機器人樣板",
        "You have no chatbot templates created": "您尚未建立聊天機器人樣板",
        "Error removing item": "刪除項目時發生錯誤",
        "Remove chat bot flow template?": "刪除聊天機器人流程範本？",
        "Are you sure you want to remove this flow template?": "您確實要刪除該流程範本嗎？",
        "Integrate Instagram": "整合 Instagram",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Instagram:": "Instagram 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Instagram:": "Instagram 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Instagram integration to connect": "Instagram 整合以進行連接",
        "-- please select --": "-- 請選擇 --",
        "No Instagram integrations": "沒有 Instagram 整合",
        "No Instagram integrations are found": "未找到 Instagram 整合",
        "Integrate Line": "整合線",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Line:": "Line 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Line:": "Line 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Line integration to connect": "整合 Line 連接",
        "No Line integrations": "沒有 Line 整合",
        "No Line integrations are found": "未找到 Line 整合",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Telegram:": "Telegram 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Telegram:": "Telegram 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Widget to integrate": "整合小工具",
        "Integrate Messenger": "整合 Messenger",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Messenger:": "Messenger 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Messenger:": "Messenger 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Messenger integration to connect": "整合 Messenger 連接",
        "No Messenger integrations": "沒有 Messenger 整合",
        "No Messenger integrations are found": "未找到 Messenger 整合",
        "With this type of integration, bot-driven conversations on this channel will not be visible. We recommend connecting your Telegram bot through the Settings under Live Chat Integrations, and then return to connect it to the chat flow.": "透過這種類型的整合，該頻道上的機器人驅動的對話將不可見。我們建議透過即時聊天整合下的設定連接您的 Telegram 機器人，然後返回將其連接到聊天串流。",
        "Shown in the chat with the bot if the chat is empty": "如果聊天室為空，則顯示在與機器人的聊天中",
        "Shown on the bot's profile page and is sent together with the link when users share the bot": "顯示在機器人的個人資料頁面上，並在用戶分享機器人時與連結一起發送",
        "Telegram integration to connect": "整合 Telegram 連接",
        "No Telegram integrations": "沒有 Telegram 整合",
        "No Telegram integrations are found": "未找到 Telegram 整合",
        "Integrate Viber": "整合 Viber",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Viber:": "Viber 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Viber:": "Viber 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Viber integration to connect": "整合 Viber 連接",
        "No Viber integrations": "沒有 Viber 整合",
        "No Viber integrations are found": "未找到 Viber 整合",
        "Integrate WhatsApp number": "整合 WhatsApp 號碼",
        "Some actions in this chat flow are not supported by WhatsApp:": "WhatsApp 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by WhatsApp:": "WhatsApp 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "WhatsApp number to integrate": "要整合的 WhatsApp 號碼",
        "Error posting comment": "發表評論時出錯",
        "Ctrl + Enter to send": "Ctrl + Enter 傳送",
        "Search agent": "搜尋代理",
        "Un-assign contact": "取消指定聯絡人",
        "Remove assignment": "刪除作業",
        "No conversations yet": "尚未有任何對話",
        "There are no conversations associated with this contact": "沒有與此聯絡人關聯的對話",
        "DELETED FORM": "已刪除表格",
        "No submitted forms yet": "尚未提交任何表格",
        "There are no submitted forms associated with this contact": "尚未提交與此聯絡人相關的表單",
        "Remove from related": "從相關內容中刪除",
        "Add meeting": "新增會議",
        "No meetings yet": "尚未召開任何會議",
        "There are no meetings associated with this contact": "沒有與此聯絡人關聯的會議",
        "Create a meeting": "創建會議",
        "Enter a note text": "輸入註釋文本",
        "Delete a note?": "刪除註釋？",
        "Do you want to delete note?": "您要刪除便箋嗎？",
        "Note is added": "已新增註釋",
        "Note is deleted": "註釋已刪除",
        "Related contacts": "相關聯絡人",
        "Add task": "新增任務",
        "No tasks yet": "暫無任務",
        "There are no tasks associated with this contact": "沒有與此聯絡人相關的任務",
        "Create a task": "創建任務",
        "Add ticket": "新增工單",
        "No tickets yet": "還沒有門票",
        "There are no tickets associated with this contact": "沒有與此聯絡人關聯的工單",
        "Add related contacts": "新增相關聯絡人",
        "Enter user name, email address or phone": "輸入使用者名稱、電子郵件地址或電話",
        "No items selected": "未選擇任何商品",
        "Select items in the left section": "選擇左側部分的項目",
        "Add contact": "新增聯絡人",
        "No related contacts": "沒有相關聯絡人",
        "There are no contacts related to this contact": "沒有與此聯絡人相關的聯絡人",
        "Add related contact": "新增相關聯絡人",
        "Error updating contact": "更新聯絡人時出錯",
        "Error reassinging contact": "重新分配聯絡人時出錯",
        "Contact un-assigned": "聯絡人未指定",
        "Contact assigned": "聯絡人已分配",
        "Contact not found": "未找到聯絡人",
        "Contact is not found in this workspace": "在此工作區中找不到聯絡人",
        "Remove this contact?": "刪除此聯絡人？",
        "Do you really want to delete this contact?": "您確實要刪除此聯絡人嗎？",
        "This action can't be undone!": "此操作無法撤銷！",
        "Error deleting contact": "刪除聯絡人時出錯",
        "Contact is removed": "聯絡方式已刪除",
        "Remove this contact from organization?": "從組織中刪除此聯絡人？",
        "This contact will be removed from selected organization.": "將從選定的組織中刪除此聯絡人。",
        "Contact removed from organization": "聯絡人已從組織中移除",
        "Add to organization": "新增到組織",
        "Add a tag": "添加標籤",
        "Chats": "聊天",
        "Click to assign to agent": "點擊分配給代理",
        "New contact": "新聯絡方式",
        "Ratio 1:1": "比例 1:1",
        "Search by name, email or phone number": "按姓名、電子郵件或電話號碼搜索",
        "Assigned agent": "指定代理人",
        "Search by name or email": "按姓名或電子郵件搜尋",
        "Mass update": "大量更新",
        "Assigned to agent": "已指派給代理",
        "Organization": "組織",
        "Search by name": "按名稱搜尋",
        "Selected items updated": "已更新選定項目",
        "Remove selected items?": "刪除選定的項目？",
        "Do you really want to delete {{count}} selected item(s)?": "您確實要刪除 {{count}} 個選定的項目嗎？",
        "{{deleted}} item(s) deleted": "{{deleted}} 項目已刪除",
        "contacts": "聯絡方式",
        "Edit selected": "編輯選項",
        "Delete selected": "刪除選定項",
        "No contacts found": "未找到聯絡人",
        "File uploaded": "文件已上傳",
        "All files uploaded": "所有文件已上傳",
        "Size": "尺寸",
        "Uploaded": "已上傳",
        "No attachments": "無附件",
        "No files attached yet": "尚未附加任何文件",
        "Add files": "新增文件",
        "Remove attachment?": "刪除附件？",
        "Do you really want to remove this attachment?": "您確實要刪除該附件嗎？",
        "Remove selected attachments?": "刪除選定的附件嗎？",
        "Do you really want to remove selected ({{count}}) attachments?": "您確實要刪除選定的 ({{count}} 個) 附件嗎？",
        "Drop some files here, or click to select files": "將一些文件拖放到此處，或點擊以選擇文件",
        "Item created": "商品已創建",
        "Item updated": "商品已更新",
        "Contact(s) added": "已新增聯絡人",
        "Contact(s) removed": "聯絡人已刪除",
        "Agent(s) added": "已新增代理",
        "Agent(s) removed": "已移除代理",
        "File(s) attached": "附加文件",
        "File(s) removed": "文件已移除",
        "NONE": "沒有任何",
        "On": "在",
        "Off": "離開",
        "by": "經過",
        "Not found": "未找到",
        "Requested item not found": "未找到請求的項目",
        "Do you really want to delete item?": "您確實要刪除該項目嗎？",
        "Item saved": "商品已保存",
        "Error creating department": "建立部門錯誤",
        "Edit department": "編輯部門",
        "New department": "新部門",
        "Department members": "部門成員",
        "Department saved": "部門已保存",
        "Add department": "新增部門",
        "Members": "成員",
        "Manage members": "管理成員",
        "Remove department": "刪除部門",
        "No departments": "沒有部門",
        "You have no departments yet": "您尚未有部門",
        "Create first department": "創建第一個部門",
        "Remove department?": "刪除部門？",
        "Do you really want to remove the department?": "您確實要刪除該部門嗎？",
        "Image": "影像",
        "articles": "文章",
        "Use selected": "使用選定",
        "Close dialog": "關閉對話框",
        "Public": "民眾",
        "Private": "私人的",
        "Published": "發布",
        "Draft": "草稿",
        "Author": "作者",
        "Feedback": "回饋",
        "Last update": "上次更新",
        "Edit category": "編輯類型",
        "New category": "新類別",
        "Parent category": "父親類別",
        "Top level": "頂級",
        "Slug": "蛞蝓",
        "This article is private": "此篇文章為私人文章",
        "Previous": "以前的",
        "Last updated": "上次更新",
        "No articles found": "未找到任何文章",
        "No published artciles found": "未找到已發佈的文章",
        "Select article to view the content": "選擇文章查看內容",
        "You have no published articles yet": "您尚未發布任何文章",
        "Edit knowledge base": "編輯知識庫",
        "Attachments:": "附件：",
        "Related articles:": "相關文章：",
        "Error saving category": "儲存類別時發生錯誤",
        "Category saved": "類別已儲存",
        "Category deleted": "類別已刪除",
        "Are you really want to delete selected items ({{count}})?": "您確實要刪除選定的項目（{{count}}個）嗎？",
        "Add category": "新增類別",
        "No categories": "沒有類別",
        "Create category": "建立類別",
        "Add article": "新增文章",
        "No articles": "沒有文章",
        "You have no knowledge base articles yet": "您尚未擁有任何知識庫文章",
        "Create an article": "創建文章",
        "Score:": "分數：",
        "Edit article": "編輯文章",
        "Edit knowledge base content": "編輯知識庫內容",
        "Knowledge base settings": "知識庫設定",
        "Copy public link": "複製公共連結",
        "Search content": "搜尋內容",
        "No results for \"{{term}}\"": "沒有找到「{{term}}」的搜尋結果",
        "Error submitting data": "提交資料錯誤",
        "Permanently delete account": "永久刪除帳號",
        "Are you certain you want to delete your account?": "您確定要刪除您的帳號嗎？",
        "This action will permanently remove all associated data!": "此操作將永久刪除所有相關資料！",
        "I understand that all my data will be lost.": "我了解我的所有數據都將丟失。",
        "Privacy Policy": "隱私權政策",
        "General Data Protection Regulation": "一般資料保護條例",
        "Non-Disclosure Agreement": "保密協議",
        "Data Processing Agreement": "資料處理協議",
        "Success": "成功",
        "I agree with \"{{terms}}\"": "我同意“{{terms}}”",
        "Scheduled event time": "活動預定時間",
        "Event duration": "活動時長",
        "Keep up with the latest by following our Telegram channel": "請關注我們的 Telegram 頻道，了解最新動態",
        "Ok": "好的",
        "Contact is created": "已建立聯絡",
        "Ticket is created": "票已創建",
        "Task is created": "任務已創建",
        "Meeting is created": "會議已創建",
        "Organization is created": "組織已建立",
        "Add a contact": "新增聯絡人",
        "Add an organization": "添加組織",
        "Add a ticket": "新增工單",
        "Add a task": "新增任務",
        "Add a meeting": "新增會議",
        "Report a bug": "報告錯誤",
        "AI assistants": "人工智慧助手",
        "Unified widget": "統一小工具",
        "beta": "測試版",
        "Workspace settings": "工作區設定",
        "Pricing & plans": "定價和計劃",
        "Switch workspace": "切換工作區",
        "No notifications": "沒有通知",
        "You have no notifications yet": "您尚未收到任何通知",
        "Login error": "登入錯誤",
        "Please enter your one-time password.": "請輸入您的一次性密碼。",
        "Not started": "未開始",
        "Deferred": "延期",
        "Re-scheduled": "重新安排",
        "Ongoing": "正在進行",
        "Complete": "完全的",
        "Canceled": "取消",
        "Low": "低的",
        "Middle": "中間",
        "High": "高的",
        "Responsible agent": "負責代理",
        "Priority": "優先事項",
        "Duration": "期間",
        "Edit meeting": "編輯會議",
        "New meeting": "新會議",
        "Participants": "參與者",
        "Agents": "代理商",
        "Attach current chat": "附加當前聊天",
        "Attach current chat to this ticket": "將目前聊天附加到此工單",
        "Location link": "位置連結",
        "Select meetings": "選擇會議",
        "There are no meetings in this workspace": "此工作區中沒有會議",
        "OK": "好的",
        "URL is copied to clipboard": "URL 已複製到剪貼簿",
        "Error copying to clipboard": "複製到剪貼簿時出錯",
        "Disable public access": "禁用公共存取",
        "Enable public access": "啟用公共存取",
        "Created by": "創建者",
        "Related chats": "相關聊天",
        "No chats": "沒有聊天",
        "Error reassinging meeting": "重新安排會議時出錯",
        "Meeting un-assigned": "會議未分配",
        "Meeting assigned": "會議已分配",
        "Timeline": "時間軸",
        "Edit ticket": "編輯票證",
        "Delete ticket": "刪除工單",
        "meetings": "會議",
        "No agents": "無代理",
        "There are no agents related to this meeting": "沒有與此會議相關的代理",
        "There are no contacts related to this meeting": "沒有與此會議相關的聯絡人",
        "Error posting note": "發布註解時出錯",
        "Error adding tasks": "新增任務錯誤",
        "Task(s) added to this meeting": "已新增至此會議的任務",
        "No tasks": "沒有任務",
        "There are no tasks related to this meeting": "沒有與本次會議相關的任務",
        "Error adding tickets": "新增票證錯誤",
        "Tickets(s) added to this ticket": "已將票數加入此票",
        "No tickets": "無門票",
        "There are no tickets related to this meeting": "本次會議沒有相關票據",
        "Assignee": "受讓人",
        "Website": "網站",
        "Location details": "位置詳情",
        "Edit organization": "編輯組織",
        "New organization": "新組織",
        "Fax number": "傳真號碼",
        "Search organization": "搜尋組織",
        "No items found": "未找到任何商品",
        "Fax": "傳真",
        "Error reassinging organization": "重新分配組織時出錯",
        "Organization un-assigned": "組織未指定",
        "Organization assigned": "組織指定",
        "Delete organization": "刪除組織",
        "organizations": "組織",
        "Add organization": "添加組織",
        "Assinged to": "分配給",
        "There are no contacts related to this organization": "沒有與該組織相關的聯絡人",
        "Insert an Embed URL here": "在此處插入嵌入 URL",
        "Click here to select the image": "按一下此處選擇圖像",
        "Image caption": "圖片說明",
        "Header size": "標頭大小",
        "Align": "對齊",
        "Text size": "文字大小",
        "Background color": "背景顏色",
        "Severity": "嚴重程度",
        "Width": "寬度",
        "Height": "高度",
        "Line width": "線寬",
        "Style": "風格",
        "Horizontal gutters": "水平排水溝",
        "Vertical gutters": "垂直排水溝",
        "Add block": "新增區塊",
        "Remove block": "移除區塊",
        "Enter link URL": "輸入連結網址",
        "Display text": "顯示文字",
        "Header": "標頭",
        "Paragraph": "段落",
        "Alert": "警報",
        "Code": "程式碼",
        "Embed": "嵌入",
        "Divider": "分隔線",
        "Tree": "樹",
        "Block": "堵塞",
        "Make from title": "根據標題製作",
        "Meta description": "元描述",
        "Post image": "發布圖片",
        "Click to upload post image": "點擊上傳貼文圖片",
        "Social media image": "社群媒體影像",
        "Click to upload social media image": "點擊上傳社群媒體圖片",
        "Attachments ({{count}})": "附件（{{count}} 個）",
        "Add attachment": "新增附件",
        "Related articles": "相關文章",
        "Related articles ({{count}})": "相關文章 ({{count}})",
        "No related articles": "暫無相關文章",
        "Embed URL": "嵌入 URL",
        "Image URL": "圖片網址",
        "Select a block to see the options": "選擇一個區塊以查看選項",
        "Error loading article": "載入文章時出錯",
        "Error loading attachments": "載入附件時發生錯誤",
        "Error unpublishing the article": "取消發布文章時出錯",
        "Article unpublished": "文章未發表",
        "Error publishing the article": "發布文章時出錯",
        "Error saving the article": "儲存文章時發生錯誤",
        "Article published": "文章發表",
        "Article saved": "文章已儲存",
        "Error deleting article": "刪除文章時發生錯誤",
        "Article deleted": "文章已刪除",
        "Error deleting version of the article": "刪除文章版本時發生錯誤",
        "Article version deleted": "文章版本已刪除",
        "Delete this article?": "刪除此文章？",
        "Are you sure you want to delete this article?": "您確定要刪除該文章嗎？",
        "Delete article": "刪除文章",
        "Select article to edit content": "選擇文章編輯內容",
        "You have no articles in the knowledge base yet": "您知識庫中尚無文章",
        "Branding settings": "品牌設定",
        "Widget branding": "小工具品牌化",
        "Remove branding (white-label)": "刪除品牌（白標）",
        "\"Powered by\" label": "“技術支援”標籤",
        "Leave blank to use default": "留空則使用預設值",
        "You can use {brand} variable to replace it with your brand name": "您可以使用 {brand} 變數將其替換為您的品牌名稱",
        "Send transcript to agents by email": "透過電子郵件向代理商發送成績單",
        "Send transcript to client by email": "透過電子郵件向客戶發送成績單",
        "Only resolved threads": "僅限已解決的對話串",
        "Archive {{days}} days, {{hours}} hours after the last message": "歸檔最後一則訊息後 {{days}} 天，{{hours}} 小時",
        "1 day": "1天",
        "2 days": "2 天",
        "3 days": "3 天",
        "4 days": "4天",
        "5 days": "5 天",
        "6 days": "6天",
        "7 days": "7 天",
        "Domain is added to processing queue": "域名已新增至處理佇列",
        "Knowledge base domain setup": "知識庫域設定",
        "Verify domain": "驗證域名",
        "A record": "記錄",
        "CNAME record": "CNAME 記錄",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"{{baseKbDomain}}.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 記錄目標欄位中，輸入「{{baseKbDomain}}」。 （末尾帶或不帶點）。",
        "Please note that the domain registration will be processed within 30 minutes after added to queue.": "請注意，網域註冊將在新增至佇列後 30 分鐘內處理。",
        "View": "看法",
        "Edit content": "編輯內容",
        "Header logo": "標題徽標",
        "Knowledge base title": "知識庫標題",
        "Domain will be deleted {{date}}": "網域名稱將於{date}}被刪除",
        "Connect own domain": "連接自己的域名",
        "Ticket form": "票務表格",
        "Please note that the form should contain \"name\", \"email\", and \"subject\" fields to store this data into the visitor account and ticket info": "請注意，表單應包含「姓名」、「電子郵件」和「主題」字段，以便將這些資料儲存到訪客帳號和票證資訊中",
        "Support widget": "支援小工具",
        "Show children articles list": "顯示子文章列表",
        "Never": "絕不",
        "If article has no content": "如果文章沒有內容",
        "Always": "總是",
        "UI language": "使用者介面語言",
        "Show feedback buttons": "顯示回饋按鈕",
        "Show bottom navigation buttons": "顯示底部導覽按鈕",
        "Show light/dark mode switcher": "顯示亮/暗模式切換器",
        "Show article last update time": "顯示文章最後更新時間",
        "Show article author": "顯示文章作者",
        "Show \"powered by\"": "顯示“技術支援”",
        "Send test notification": "發送測試通知",
        "New thread sound": "新對話串提示音",
        "New message sound": "新訊息提示音",
        "loading...": "載入中...",
        "Add a feature": "新增要素",
        "Edit addon": "編輯外掛",
        "New addon": "新外掛",
        "Countable": "可數",
        "Boolean": "布林值",
        "Min (initial value)": "最小值（初始值）",
        "Max": "最大限度",
        "Step": "步",
        "Features": "特徵",
        "General value": "總體價值",
        "This feature is already added to the list": "此功能已新增至清單中",
        "Allow monthly payments": "允許按月付款",
        "Allow yearly payments": "允許按年付款",
        "Allow one-time payments": "允許一次性付款",
        "Allow buy apart from plan": "允許除計劃外購買",
        "one-time": "一度",
        "Copy addon": "複製外掛",
        "Addons": "附加元件",
        "Pricing table:": "價格表：",
        "Add new addon": "新增外掛",
        "Delete addon?": "刪除外掛？",
        "Do you really want to delete this addon? It will be also deleted from all plans with all options.": "您確實要刪除此外掛程式嗎？它也將從所有計劃及所有選項中刪除。",
        "No addons": "沒有附加元件",
        "You have no addons yet": "您尚未安裝任何外掛",
        "Create first addon": "創建第一個外掛",
        "Your request sent to our team. We will contact you shortly.": "您的請求已發送給我們的團隊。我們將盡快與您聯繫。",
        "OneSignal App": "OneSignal 應用程式",
        "Facebook App": "Facebook 應用程式",
        "Instagram App": "Instagram 應用程式",
        "Google App": "Google 應用程式",
        "Shared OpenAI API key": "共享 OpenAI API 金鑰",
        "Mobile App": "行動應用程式",
        "SMTP settings": "SMTP 設定",
        "Custom footer content": "自訂頁腳內容",
        "Dashboard color theme": "儀表板顏色主題",
        "Custom cookie consent": "自訂 Cookie 同意",
        "Default plan": "預設計劃",
        "Notify me if new user is signed up": "如果有新用戶註冊，請通知我",
        "OneSignal allows you and your clients to receive WebPush (browser) notifications.": "OneSignal 讓您和您的客戶接收 WebPush（瀏覽器）通知。",
        "You can use free or paid OneSignal account.": "您可以使用免費或付費的 OneSignal 帳號。",
        "To create OneSignal account, please visit this page:": "若要建立 OneSignal 帳號，請造訪此頁面：",
        "You should set your connected frontend domain in OneSignal app settings.": "您應該在 OneSignal 應用程式設定中設定連接的前端域。",
        "App ID": "應用程式 ID",
        "Use custom SMTP server": "使用自訂 SMTP 伺服器",
        "In this section, you can configure how your clients use Facebook integration.": "在本部分中，您可以設定客戶如何使用 Facebook 整合。",
        "Facebook integration type": "Facebook 整合類型",
        "Use Anychat connector popup": "使用 Anychat 連接器彈出窗口",
        "Use my own Facebook app [coming soon]": "使用我自己的 Facebook 應用程式 [即將推出]",
        "Your clients won't see Facebook integration from the custom domain.": "您的客戶將不會看到來自自訂網域的 Facebook 整合。",
        "Your clients will see Anychat logo in the Facebook oAuth dialog.": "您的客戶將在 Facebook oAuth 對話方塊中看到 Anychat 標誌。",
        "Facebook app requirements:": "Facebook 應用程式要求：",
        "App should be in \"live\" mode": "應用程式應處於“即時”模式",
        "App owner should have approved Facebook business": "應用程式擁有者應已批准 Facebook 業務",
        "App owner should have approved \"Tech provider\"": "應用程式所有者應已批准“技術提供者”",
        "App should have approved permissions (advanced access):": "應用程式應具有批准的權限（高級存取）：",
        "Facebook App Secret": "Facebook 應用程式秘密",
        "In this section, you can configure how your clients use Instagram integration.": "在本節中，您可以設定客戶如何使用 Instagram 整合。",
        "Instagram integration type": "Instagram 整合類型",
        "Your clients won't see Instagram integration from the custom domain.": "您的客戶將不會看到來自自訂網域的 Instagram 整合。",
        "Your clients will see Anychat logo in the Instagram oAuth dialog.": "您的客戶將在 Instagram oAuth 對話方塊中看到 Anychat 標誌。",
        "In this section, you have the option to enter the OpenAI API key for your clients. If you prefer your clients to use their own OpenAI API key, simply leave this field blank.": "在本節中，您可以選擇為您的客戶輸入 OpenAI API 金鑰。如果您希望客戶使用自己的 OpenAI API 金鑰，只需將此欄位留空。",
        "OpenAI API Key": "OpenAI API 金鑰",
        "Leave this field empty to force your clients to use their own API Key": "將此欄位留空以強制您的客戶端使用自己的 API 金鑰",
        "Error requesting SSL certificate": "請求 SSL 憑證時出錯",
        "It will be processed within 30 minutes.": "將在30分鐘內處理。",
        "Request SSL for domain": "為域名請求 SSL",
        "Validate SSL for domain": "驗證網域的 SSL",
        "Frontend domain": "前端域",
        "API domain": "API 域",
        "Knowledge base hosting domain": "知識庫託管網域",
        "Knowledge base wildcard domain": "知識庫通配符域",
        "Please keep records for your domain. Once you delete the record from DNS settings, the domain will stop working!": "請保留您的網域的記錄。一旦您從 DNS 設定中刪除該記錄，網域將停止運作！",
        "In the CNAME record Destination field, enter \"kb.anychat.one.\" (with or without a dot at the end).": "在 CNAME 記錄目標欄位中，輸入「kb.anychat.one」。 （末尾帶或不帶點）。",
        "To make it possible for your clients to create subdomains of {{domain}}, we need to generate wildcard SSL certificate for *.{{domain}}.": "為了讓您的客戶能夠建立 {{domain}} 的子網域，我們需要為 *.{{domain}} 產生通配符 SSL 憑證。",
        "Wildcard SSL certificate can only be generated with DNS validation.": "通配符 SSL 憑證只能透過 DNS 驗證來產生。",
        "Create following DNS record to proceed.": "建立以下 DNS 記錄以繼續。",
        "Record type": "記錄類型",
        "Record": "記錄",
        "SSL certificate generated. Click \"Next\" to proceed.": "SSL 憑證已產生。按一下“下一步”繼續。",
        "Validation passed.": "驗證已通過。",
        "Click \"Finish\" to add domain to the queue.": "按一下“完成”將網域新增至佇列。",
        "DNS record found. Click Finish to proceed.": "找到 DNS 記錄。按一下“完成”繼續。",
        "Important note": "重要提示",
        "Please keep your domains in active state. Otherwise, your clients will encounter issues with service access.": "請保持您的網域處於活躍狀態。否則，您的客戶將遇到服務存取問題。",
        "Next SSL update": "下次 SSL 更新",
        "This domain requires updating SSL certificate manually every 90 days.": "此網域需要每 90 天手動更新一次 SSL 憑證。",
        "This domain's SSL certificate will be updated automatically.": "此網域的 SSL 憑證將自動更新。",
        "You already have domains of each type": "您已擁有每種類型的域名",
        "Key features": "主要特色",
        "Add new feature": "新增功能",
        "Delete feature?": "刪除功能？",
        "Do you really want to delete this feature? It will be also deleted from all plans with all options.": "您確實要刪除此功能嗎？它也將從所有計劃及所有選項中刪除。",
        "No key features": "無主要功能",
        "You have no key features added yet": "您尚未新增任何關鍵功能",
        "Create first feature": "創建第一個特徵",
        "Payment gateways": "支付閘道",
        "Add new payment gateway": "新增的支付閘道",
        "Pricing table deleted": "價格表已刪除",
        "Error removing payment gateway": "刪除支付閘道時出錯",
        "Delete payment gateway?": "刪除支付閘道？",
        "Do you really want to delete payment gateway?": "您確實要刪除支付閘道嗎？",
        "Edit info": "編輯訊息",
        "Copy link": "複製連結",
        "Gateway": "閘道",
        "Products": "產品",
        "Prices": "價格",
        "Sync products and prices": "同步產品和價格",
        "Delete gateway": "刪除閘道",
        "No payment gateways": "沒有支付閘道",
        "You have no payment gateways yet": "您尚未擁有支付閘道",
        "Create first payment gateway": "建立第一個支付閘道",
        "Price key": "價格關鍵",
        "Unset": "取消設定",
        "Set the price": "設定價格",
        "Plan is saved": "計劃已儲存",
        "General settings": "常規設定",
        "Free": "自由的",
        "Highlighted": "突出顯示",
        "Show upgrade": "顯示升級",
        "Trial period": "試用期",
        "days": "天",
        "Require payment details": "需要付款詳細信息",
        "Feature": "特徵",
        "Value label": "Value 標籤",
        "Custom label": "自訂標籤",
        "Allow customization": "允許自訂",
        "Select an addon": "選擇一個外掛",
        "Min": "分分鐘",
        "All Features": "所有功能",
        "Include in plan": "納入計劃",
        "Edit pricing table info": "編輯價格表訊息",
        "New pricing table": "新定價表",
        "Show savings": "顯示節省",
        "Percentage": "百分比",
        "Percentage and amount": "百分比及金額",
        "Amount and percentage": "金額及百分比",
        "Allow refund after": "允許退款",
        "A refund will be available after this period of time following the payment.": "付款後過了此期限後才可退款。",
        "hours": "小時",
        "Allow refund before": "允許退款",
        "Customer can request a refund within this timeframe.": "客戶可在此時間範圍內要求退款。",
        "Default pricing table will be shown on the upgrade page": "升級頁面上將顯示預設定價表",
        "Show detailed comparison link": "顯示詳細比較鏈接",
        "{{count}} day(s)": "{{count}} 天",
        "Duplicate plan": "重複計劃",
        "This plan cannot be deleted because it used by some customers": "此計劃無法刪除，因為有些客戶已使用該計劃",
        "Plans": "計劃",
        "Add new plan": "新增計劃",
        "Delete plan?": "刪除計劃？",
        "Do you really want to delete this plan?": "您確實要刪除此計劃嗎？",
        "Error removing plan": "刪除計劃時發生錯誤",
        "No plans": "沒有計劃",
        "You have no plans yet": "您尚未有計劃",
        "Create first plan": "創建第一個計劃",
        "Pricing table activated": "定價表已激活",
        "Pricing tables": "定價表",
        "You don't have default active pricing table. Your clients won't see the upgrade page.": "您沒有預設的有效定價表。您的客戶將看不到升級頁面。",
        "Add new pricing table": "新增新的價格表",
        "Price table validation": "價格表驗證",
        "Free plan": "免費規劃",
        "Pricing table has free plan": "價格表有免費計劃",
        "Pricing table missing free plan": "定價表缺少免費計劃",
        "No errors found": "未發現錯誤",
        "Pricing table can be activated": "可以啟動定價表",
        "Edit pricing table": "編輯價格表",
        "Activate": "啟用設定",
        "Error removing pricing table": "刪除定價表時發生錯誤",
        "Delete pricing table?": "刪除定價表嗎？",
        "Do you really want to delete pricing table? All plans will also be deleted.": "您確實要刪除價格表嗎？所有計劃也將被刪除。",
        "Validate": "證實",
        "Copy URL": "複製網址",
        "Edit plans": "編輯計劃",
        "No pricing tables": "沒有定價表",
        "You have no pricing tables yet": "您尚未有價格表",
        "Create first pricing table": "建立第一個定價表",
        "To make the app custom-branded, you need to publish the app under your own Google and Apple developer accounts.": "要使應用程式具有定製品牌，您需要在自己的 Google 和 Apple 開發者帳號下發布該應用程式。",
        "You can do that on your own or delegate to our team.": "您可以自行完成此操作或委託我們的團隊。",
        "I want to use white-labeled mobile app": "我想使用白標行動應用程式",
        "I want to publish mobile app manually": "我想手動發布行動應用",
        "I want to delegate mobile app to Anychat team": "我想將行動應用程式委託給 Anychat 團隊",
        "This option requires a payment. The initial creation of a white-labeled app is priced at $100 as a one-time fee. Subsequent builds will cost $20 each.": "此選項需要付費。首次創建白標應用程式的價格為 100 美元，為一次性費用。後續構建每次將花費 20 美元。",
        "For initial build payment please use this link": "對於初始建設付款請使用此鏈接",
        "For each next build payment please use this link": "對於每次下一次付款請使用此鏈接",
        "BitBucket username": "BitBucket 使用者名稱",
        "Contact email address": "聯絡電子郵件地址",
        "App logo PNG": "應用程式徽標 PNG",
        "App logo SVG": "應用程式徽標 SVG",
        "App name": "應用程式名稱",
        "Package name": "包裹名稱",
        "Organization name": "組織名稱",
        "Organization address": "機構地址",
        "Privacy policy url": "隱私權政策網址",
        "Terms of service url": "服務條款網址",
        "You need to provice an access to our developer to your Google Play developer account.": "您需要向我們的開發者提供您的 Google Play 開發者帳號的存取權。",
        "Deleveloper's email address: ": "開發者的電子郵件地址： ",
        "I have provided an access to my Google Play developer account": "我已經提供了存取我的 Google Play 開發者帳號的權限",
        "You need to provice an access to our developer to your Apple developer account.": "您需要向我們的開發人員提供您的 Apple 開發者帳號的存取權限。",
        "I have provided an access to my Apple developer account": "我已經提供了存取我的 Apple 開發者帳號的權限",
        "You need to provice an access to our developer to your Firebase developer account.": "您需要向我們的開發人員提供您的 Firebase 開發人員帳號的存取權限。",
        "I have provided an access to my Firebase developer account": "我已經提供了對我的 Firebase 開發者帳號的存取權限",
        "Comments": "評論",
        "Optional": "選修的",
        "Edit key feature": "編輯主要功能",
        "New key feature": "新的主要功能",
        "Hint": "暗示",
        "countable": "可數",
        "boolean": "布林值",
        "Edit payment gateway": "編輯支付閘道",
        "New payment gateway": "新的支付閘道",
        "Publishable key": "可發布密鑰",
        "Secret key": "金鑰",
        "Add Stripe webhook URL to your Stripe account": "將 Stripe webhook URL 新增至您的 Stripe 帳號",
        "Fetched {{count}} product(s)": "已取得 {{count}} 個產品",
        "Sync product and prices": "同步產品和價格",
        "Error loading assistant data": "載入助手資料時出錯",
        "Assitant saved": "助手已儲存",
        "Edit assistant": "編輯助理",
        "New assistant": "新助理",
        "Assistant name": "助理姓名",
        "Instructions": "指示",
        "Include files": "包含文件",
        "Supported files: pdf, docx, xlsx, pptx, txt, csv. File encoding must be one of utf-8, utf-16, or ascii.": "支援的檔案：pdf、docx、xlsx、pptx、txt、csv。文件編碼必須是 utf-8、utf-16 或 ascii 之一。",
        "Website URLs": "網站網址",
        "We won't parse all website URLs. Please add relevant URLs one-by-one. URL should be accessible over the internet.": "我們不會解析所有網站 URL。請逐一加入相關的 URL。 URL 應該可以透過網路存取。",
        "Only public articles will be passed to assistant.": "只有公開的文章才會傳給助手。",
        "Public articles": "公開文章",
        "Private articles": "私密文章",
        "No API Key": "沒有 API 金鑰",
        "You will need to use your own OpenAI API key to access this functionality.": "您需要使用自己的 OpenAI API 金鑰來存取此功能。",
        "AI Assistants are not availble": "人工智慧助理不可用",
        "Ulock AI assistants to create trainable AI-based chat bots.": "Ulock AI 助理創建可訓練的基於 AI 的聊天機器人。",
        "Upgrade now": "立即升級",
        "Add assistant": "添加助手",
        "Reload": "重新載入",
        "Updated at": "更新於",
        "Processed at": "處理時間",
        "Untitled assistant": "無職稱助理",
        "Rebuilding...": "重建...",
        "Rebuild": "重建",
        "No AI Assistants found": "未找到 AI 助手",
        "You have no AI Assistants yet": "您尚未擁有 AI 助手",
        "Create AI Assistant": "創建人工智慧助手",
        "Remove AI assistant": "移除AI助手",
        "Are you sure you want to remove AI assistant?": "您確定要刪除 AI 助理嗎？",
        "Error removing assistant": "刪除助手時發生錯誤",
        "Button ID": "按鈕 ID",
        "Error copying form": "複製表格時發生錯誤",
        "Copy form": "複製表格",
        "Form name": "表單名稱",
        "Create ticket on success": "成功後創建票據",
        "Ticket access": "門票獲取",
        "Add attachments to the ticket": "將附件新增至工單",
        "Redirect on success": "成功後重定向",
        "Redirect URL": "重新導向 URL",
        "No forms": "無表格",
        "You have no added forms yet": "您尚未新增表格",
        "Add the first form": "新增第一個表單",
        "It should be a system font or this font should be added to your site styles": "它應該是系統字體，或者應該將此字體添加到您的網站樣式中",
        "Default OpenAI model": "預設 OpenAI 模型",
        "We recommend using GPT-4o as fastest, cheapest, and most advanced ChatGPT model": "我們建議使用 GPT-4o 作為最快、最便宜、最先進的 ChatGPT 模型",
        "Allows you to connect your OpenRouter account to use any AI model": "允許您連接 OpenRouter 帳號以使用任何 AI 模型",
        "OpenRouter integration": "OpenRouter 整合",
        "OpenRouter API key": "OpenRouter API 金鑰",
        "Response": "回覆",
        "Prompt": "迅速的",
        "Error saving ice breakers": "錯誤保存破冰船",
        "Error loading ice breakers": "加載破冰船時出錯",
        "Show pre-chat form on each new thread": "在每個新主題上顯示聊天前表格",
        "Post-form message": "表單後訊息",
        "Enable ice breakers": "啟用破冰工具",
        "Connect chatflow if agent is not joined to the thread": "如果代理未加入對話串，則連接聊天流",
        "Chat flow": "聊天流程",
        "Selected chat flow should have \"Chat flow connected\" event trigger to start the flow": "選定的聊天流程應具有「聊天流程已連線」事件觸發器來啟動流程",
        "Are you sure you want remove selected items?": "您確實要刪除選定的項目嗎？",
        "Items deleted": "已刪除的項目",
        "Drop files here": "將文件拖放到此處",
        "Total conversations": "總對話數",
        "ChatFlow connected": "ChatFlow 已連接",
        "Verification token has been copied to clipboard": "驗證令牌已複製到剪貼簿",
        "Verification token has not been copied to clipboard. Please use browser functionality.": "驗證令牌尚未複製到剪貼簿。請使用瀏覽器功能。",
        "Google Business Messages integration settings": "Google Business Messages 整合式設定",
        "Using this integration you will be able to respond to Google Business Messages from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Google 商家訊息",
        "Enter your account details": "輸入您的帳號詳細信息",
        "You need to have Google Business Communications console access.": "您需要擁有 Google Business Communications 控制台存取權限。",
        "Auth file": "授權文件",
        "Brand ID": "品牌 ID",
        "Agent ID": "代理 ID",
        "Now you need to set up the webhook in your Google Business Communications console.": "現在您需要在 Google Business Communications 控制台中設定 webhook。",
        "You can set up webhook at account or agent level.": "您可以在帳號或代理程式層級設定 webhook。",
        "Error connecting Instagram account": "連結 Instagram 帳號時出錯",
        "Using this integration you will be able to respond to Instagram chat from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Instagram 聊天",
        "Facebook login": "Facebook 登入",
        "Instagram login": "Instagram 登入",
        "You need to be the owner or admin of a Facebook page and have an Instagram Business Page connected to your Facebook Business Page.": "您需要是 Facebook 頁面的所有者或管理員，並擁有與您的 Facebook 商業頁面相連的 Instagram 商業頁面。",
        "Error connecting Instagram account. Description: {{description}}": "連結 Instagram 帳號錯誤。描述：{{description}}",
        "Try again": "再試一次",
        "You need to be the owner of an Instagram Business account.": "您需要是 Instagram 商業帳號的擁有者。",
        "Integration team access": "整合團隊存取",
        "Administrator has access to integration": "管理員有權存取整合",
        "No chat integrations": "沒有聊天整合",
        "Access settings saved": "存取設定已儲存",
        "Using this integration you will be able to respond to Line messages from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Line 訊息",
        "Using this integration you will be able to respond to Messenger chat from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Messenger 聊天",
        "Error connecting selected page": "連線選取頁面時發生錯誤",
        "Select pages to connect": "選擇要連線的頁面",
        "You need to be the owner or admin of a Facebook page.": "您需要是 Facebook 頁面的擁有者或管理員。",
        "Select the page(s) from which you want to receive messages.": "選擇您想要接收訊息的頁面。",
        "No pages to connect.": "沒有可連接的頁面。",
        "Using this integration you will be able to respond to Telegram messages from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Telegram 訊息",
        "Using this integration you will be able to respond to Viber messages from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 Viber 訊息",
        "Using this integration you will be able to respond to WhatsApp chat from {{brand}} inbox": "使用此整合，您將能夠從 {{brand}} 收件匣回覆 WhatsApp 聊天",
        "Select the phone number(s) from which you want to receive messages.": "選擇您想要接收訊息的電話號碼。",
        "No phone numbers to connect.": "沒有可以連接的電話號碼。",
        "You're using a legacy WhatsApp gateway. We recommend migrating to a new WhatsApp integration gateway. To do that, please re-connect this phone number.": "您正在使用舊版 WhatsApp 閘道。我們建議遷移到新的 WhatsApp 整合式閘道。為此，請重新連接此電話號碼。",
        "Reconnect with same client": "與同一客戶端重新連接",
        "Business account": "企業帳號",
        "Can't see your chats?": "看不到您的聊天記錄？",
        "Please re-connect your WhatsApp phone number": "請重新連接您的 WhatsApp 電話號碼",
        "Exclude channels": "排除頻道",
        "Remove all chats": "刪除所有聊天",
        "Edit IMAP configuration": "編輯 IMAP 配置",
        "New IMAP configuration": "新的 IMAP 配置",
        "User": "使用者",
        "Host": "主持人",
        "Port": "港口",
        "TLS": "TLS",
        "Checking connection...": "正在檢查連接...",
        "Successfully connected": "成功連接",
        "Connection error": "連線錯誤",
        "Email-to-ticket": "電子郵件轉票",
        "Use \"plus addressing\"": "使用“加號尋址”",
        "Exclude emails": "排除電子郵件",
        "One email address per line": "每行一個電子郵件地址",
        "Automatically assign ticket to": "自動將票分配給",
        "Automatically add tags to the ticket": "自動為工單新增標籤",
        "No IMAP connections": "沒有 IMAP 連接",
        "IMAP connections allow you to use email-to-ticket feature": "IMAP 連線可讓您使用電子郵件轉票證功能",
        "Connect IMAP": "連線 IMAP",
        "X user ID": "X 使用者 ID",
        "Your X user ID": "您的 X 使用者 ID",
        "X (Twitter) page": "X（Twitter）頁面",
        "X username": "X 使用者名稱",
        "You have no prompt messages yet": "您還沒有任何提示訊息",
        "Edit tag": "編輯標籤",
        "New tag": "新標籤",
        "Tag": "標籤",
        "You have no tags added yet": "您尚未新增任何標籤",
        "Add first tag": "新增第一個標籤",
        "Add new tag": "新增標籤",
        "Tag deleted": "標籤已刪除",
        "Remove element": "移除元素",
        "No channels added to this widget": "此小工具未新增任何頻道",
        "Target": "目標",
        "Dense": "稠密",
        "Items": "專案",
        "Add link": "添加連結",
        "Action button": "操作按鈕",
        "Primary": "基本的",
        "Secondary": "次要",
        "Info": "資訊",
        "Warning": "警告",
        "Contained": "包含",
        "Outlined": "概述",
        "Custom attributes": "自訂屬性",
        "Articles": "文章",
        "No Knowledge base articles": "沒有知識庫文章",
        "Edit Knowledge base": "編輯知識庫",
        "Enable search bar": "啟用搜尋欄",
        "No settings for this item": "此項無設定",
        "New chat": "新聊天",
        "Surplus": "剩餘",
        "Layout": "佈局",
        "Title font size": "標題字體大小",
        "Avatar size": "頭像尺寸",
        "Logo": "標識",
        "Chatbox normal size": "聊天框正常大小",
        "These settings are not reflected in the widget preview.": "這些設定不會反映在小工具預覽中。",
        "Chatbox expanded size": "聊天框擴展尺寸",
        "Remove \"powered by\" text": "刪除「技術支援」文字",
        "Elevation": "海拔",
        "Tabs style": "標籤樣式",
        "Tabs elevation": "標籤高度",
        "Font size, rem": "字體大小，rem",
        "Font weight": "字體粗細",
        "Font size": "字體大小",
        "Button elevation": "按鈕高度",
        "Launcher position": "發射裝置位置",
        "X Offset": "X 偏移",
        "Y Offset": "Y 偏移",
        "Hide launcher": "隱藏啟動器",
        "The launcher will remain concealed until you reveal it using JavaScript.": "啟動器將保持隱藏狀態，直到您使用 JavaScript 顯示它。",
        "Persistent launcher": "持久啟動器",
        "The persistent launcher will remain visible even when the widget is opened.": "即使小工具打開，持久啟動器仍將保持可見。",
        "Delay script loading": "延遲腳本載入",
        "The loading of the main launcher script will be delayed, which may affect event tracking since events can only be tracked once the script is fully loaded.": "主啟動器腳本的載入將會延遲，這可能會影響事件跟踪，因為只有在腳本完全載入後才能追蹤事件。",
        "Delay launcher": "延時發射器",
        "The launcher will be rendered after specified delay.": "啟動器將在指定的延遲後呈現。",
        "Show online notifications": "顯示線上通知",
        "Min interval": "最小間隔",
        "Visitors will receive \"online visitors count\" notifications at the set intervals.": "訪客將按照設定的時間間隔收到「線上訪客數量」通知。",
        "Display unread messages": "顯示未讀訊息",
        "Display new messages at the top of the launcher when the widget is minimized.": "當小工具最小化時，在啟動器頂部顯示新訊息。",
        "Helpdesk": "幫助台",
        "Expanded": "擴充",
        "Collapsed": "已折疊",
        "Home page": "首頁",
        "Page type": "頁面類型",
        "Show logo": "顯示徽標",
        "Tab title": "標籤標題",
        "Home page type": "主頁類型",
        "Knowledge base home page": "知識庫首頁",
        "Custom pages set": "自訂頁面設定",
        "Search article": "搜尋文章",
        "No items added": "沒有添加任何項目",
        "Show team": "顯示團隊",
        "Search team member": "搜尋團隊成員",
        "Background": "背景",
        "Background image": "背景影像",
        "Background image opacity": "背景圖像不透明度",
        "Use theme color": "使用主題顏色",
        "Pick custom color": "選擇自訂顏色",
        "Full-height background": "全高背景",
        "Full-height image": "全高影像",
        "Remove page": "刪除頁面",
        "Copy script code to install on your website": "複製腳本程式碼以安裝在您的網站上",
        "Copy script code": "複製腳本程式碼",
        "Login to client area": "登入客戶區",
        "Enter your email address": "輸入您的電子郵件地址",
        "Submit a ticket": "提交工單",
        "No selected items": "沒有選擇商品",
        "Find help articles": "尋找幫助文章",
        "Launcher will not be visible on your website": "啟動器將不會顯示在您的網站上",
        "Show widget": "顯示小工具",
        "Powered by": "供電",
        "Widget saved": "小工具已儲存",
        "Save changes and leave": "儲存變更並離開",
        "Discard changes and leave": "放棄更改並離開",
        "Stay on current page": "停留在目前頁面",
        "Widget designer": "小工具設計器",
        "Beta": "測試版",
        "The actual appearance of the widget may vary from the preview.": "小工具的實際外觀可能與預覽不同。",
        "Launcher settings": "啟動器設定",
        "Preview widget": "預覽小工具",
        "Save widget": "保存小工具",
        "In progress": "進行中",
        "Completed": "完全的",
        "Waiting": "等待",
        "Edit task": "編輯任務",
        "New task": "新任務",
        "Attach current chat to this task": "將當前聊天附加到此任務",
        "Deadline": "最後期限",
        "Select tasks": "選擇任務",
        "There are no tasks in this workspace": "此工作區中沒有任務",
        "Related tickets": "相關票證",
        "Error reassinging task": "重新分配任務時出錯",
        "Task un-assigned": "任務未分配",
        "Task assigned": "任務分配",
        "Delete task": "刪除任務",
        "tasks": "任務",
        "There are no contacts related to this task": "沒有與此任務相關的聯絡人",
        "Add related agent": "新增相關代理",
        "Enter user name or email address": "輸入使用者名稱或電子郵件地址",
        "Last login": "上次登入",
        "Ready": "準備好",
        "Tasks ready: {{complete}} of {{total}}": "任務完成：{{complete}} 共 {{total}}",
        "New": "新的",
        "Waiting on contact": "等待聯繫",
        "Waiting on us": "等待我們",
        "Closed": "關閉",
        "New ticket": "新票",
        "Assigned contacts will be able to access this ticket with special page, reply to messages, attach files, etc...": "指定的聯絡人將能夠透過特殊頁面存取此票證、回覆訊息、附加文件等...",
        "They also will receive ticket-related emails (such as status change, new message, etc...).": "他們還將收到與票證相關的電子郵件（例如狀態變更、新訊息等）。",
        "Assigned contacts will not access this ticket in any way.": "指定的聯絡人將無法以任何方式存取此票證。",
        "They also won't receive any ticket-related emails.": "他們也不會收到任何與票務相關的電子郵件。",
        "Select tickets": "選擇門票",
        "There are no tickets in this workspace": "此工作區中沒有票證",
        "Error reassinging ticket": "重新分配票證時出錯",
        "Ticket un-assigned": "票未分配",
        "Ticket assigned": "票已分配",
        "Number": "數位",
        "tickets": "票",
        "There are no contacts related to this ticket": "此工單沒有相關聯絡人",
        "Task(s) added to this ticket": "已將任務新增至此工單",
        "There are no tasks related to this ticket": "此工單沒有相關任務",
        "Public access": "公共存取",
        "Error loading chat flows": "載入聊天流程時出錯",
        "Error connecting chat flow": "連線聊天流程時發生錯誤",
        "Error disconnecting chat flow": "斷開聊天串流時出錯",
        "Connect widget to the chat flow": "將小工具連接到聊天流程",
        "No chat flows found": "未找到聊天流程",
        "Save & Connect": "儲存並連接",
        "Unified widget code": "統一小工具程式碼",
        "You can use it to respond to messages directly from your site's admin area without visiting the dashboard.": "您可以使用它直接從網站的管理區域回覆訊息，而無需存取儀表板。",
        "Error copying widget": "複製小工具時發生錯誤",
        "Copy advanced settings": "複製進階設定",
        "Error transfering widget": "傳輸小工具時出錯",
        "Widget transfered": "小工具已轉移",
        "Transfer widget": "傳輸小工具",
        "Widget configuration and settings will be transfered to the selected account.": "小工具配置和設定將轉移到選定的帳號。",
        "Create new workspace": "建立新工作區",
        "Workspace name": "工作區名稱",
        "Please select the target account": "請選擇目標帳號",
        "Delete widget-related data": "刪除小工具相關數據",
        "Widget-related data like conversations, form data, and contacts will be lost.": "對話、表單資料和聯絡人等與小工具相關的資料將會遺失。",
        "Widget-related data like conversations, form data, and contacts will be trasfered to the selected account.": "對話、表單資料和聯絡人等小工具相關資料將轉移到選定的帳號。",
        "Modern widget": "現代小工具",
        "Legacy widget": "舊版小工具",
        "Allow for whitelisted domains only": "僅允許列入白名單的域名",
        "Widget name, website URL, or user email address": "小工具名稱、網站 URL 或使用者電子郵件地址",
        "Widget name or website URL": "小工具名稱或網站網址",
        "Transfer": "轉移",
        "You need to have at least one widget. Please create a new one before deleting this widget.": "您至少需要有一個小工具。刪除此小工具之前，請建立一個新的。",
        "Chat flow is connected": "聊天流已連接",
        "No widget matches the request.": "沒有小工具符合請求。",
        "Page is not found": "未找到頁面",
        "The page you're looking for is not exist": "您要尋找的頁面不存在",
        "Show undread message": "顯示未讀訊息",
        "Show online counter notification": "顯示網路抗辯通知",
        "ChatFlows section is locked": "ChatFlows 部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to create chat flows": "鎖定此部分以便能夠建立聊天流程",
        "Chat section is locked": "聊天部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage chat conversations": "鎖定此部分以便能夠管理聊天對話",
        "Contacts section is locked": "聯絡人部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage your contacts": "鎖定此部分以便管理您的聯絡人",
        "No contacts yet": "暫無聯絡方式",
        "There are no contacts in this workspace": "此工作區中沒有聯絡人",
        "Create a contact": "創建聯絡人",
        "Inbox section is locked": "收件匣部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage your inbox": "鎖定此部分以便管理您的收件匣",
        "Knowledge base section is locked": "知識庫部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage knowledge base": "鎖定此部分以便管理知識庫",
        "Meetings section is locked": "會議部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage and plan meetings": "鎖定此部分以便能夠管理和規劃會議",
        "Organizations section is locked": "組織部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage organizations": "鎖定此部分以便能夠管理組織",
        "No organizations yet": "還沒有組織",
        "There are no organizations in this workspace": "此工作區中沒有組織",
        "Create an organization": "創建組織",
        "Tasks section is locked": "任務部分已鎖定",
        "Ulock this section to manage tasks": "鎖定此部分以管理任務",
        "Tickets section is locked": "門票部分已鎖定",
        "Ulock this section to manage tickets": "鎖定此部分以管理票證",
        "Error requesting access": "請求存取時出錯",
        "Error validating access code": "驗證存取代碼時出錯",
        "Session expired": "會話已過期",
        "Error uploading file \"{{file}}\"": "上傳檔案「{{file}}」時發生錯誤",
        "No comments": "暫無評論",
        "Ticket #{{number}}": "票號 #{{number}}",
        "Created {{fromNow}}": "創建於 {{fromNow}}",
        "Re-open the ticket": "重新開票",
        "Close the ticket": "關閉工單",
        "Ticket not found": "未找到票證",
        "Ticket with id \"{{id}}\" is not found": "未找到 ID 為「{{id}}」的票證",
        "You don't have access to this ticket": "您無權存取此票",
        "Enter the email address related to this ticket": "輸入與此票相關的電子郵件地址",
        "We've sent you an access code to {{email}}": "我們已將存取代碼發送至 {{email}}",
        "Didn't receive the code?": "沒有收到驗證碼？",
        "Re-send": "重新發送",
        "The ticket is closed. You can re-open it again to send a message.": "此票已關閉。您可以重新打開它來發送訊息。",
        "Enter your message": "輸入您的訊息",
        "Plan builder section is locked": "計劃建構器部分已鎖定",
        "Ulock this section to be able to manage your plans and charge your clients": "鎖定此部分以便能夠管理您的計劃並向您的客戶收取費用",
        "Assitants": "助理",
        "Billed ${{val}} yearly": "每年收 ${{val}}",
        "Billed monthly": "按月計費",
        "Error loading pricing table": "載入定價表時出錯",
        "Payment canceled": "付款已取消",
        "You have canceled the payment.": "您已取消付款。",
        "One-time": "一度",
        "Most popular": "最受歡迎",
        "Plan is unavailable": "計劃不可用",
        "This plan is unavailable with selected pricing mode": "所選定價模式不適用於該計劃",
        "month": "月",
        "year": "年",
        "Start {{days}}-days free trial": "開始 {{days}} 天免費試用",
        "Added": "額外",
        "Forget password?": "忘記密碼？",
        "Use your email to restore your password": "使用您的電子郵件恢復密碼",
        "You don't have any chat flows in this workspace": "您在此工作區中沒有任何聊天流程",
        "Error saving settings": "儲存設定時發生錯誤",
        "Custom menu links": "自訂選單連結",
        "Custom CSS code": "自訂 CSS 程式碼",
        "Modifications in this section will take effect within 30 seconds.": "本節的修改將在30秒內生效。",
        "Dashboard header": "儀表板標題",
        "Use my own Facebook app": "使用我自己的 Facebook 應用程式",
        "App should have approved permissions and features (advanced access):": "應用程式應具有批准的權限和功能（高級存取）：",
        "Instagram App ID": "Instagram 應用程式 ID",
        "Instagram App Secret": "Instagram 應用程式秘密",
        "Enable custom JS code": "啟用自訂 JS 程式碼",
        "Enable custom CSS code": "啟用自訂 CSS 程式碼",
        "Error saving links": "儲存連結錯誤",
        "Links saved": "連結已儲存",
        "Login page footer links": "登入頁腳鏈接",
        "This section has errors": "此部分有錯誤",
        "Main sidebar links": "主要側邊欄鏈接",
        "\"More\" menu links": "“更多”選單鏈接",
        "Rename": "重新命名",
        "Saved successfully": "保存成功",
        "Billed annually": "每年計費",
        "Billed once": "一次計費",
        "Trial ends:": "試用結束：",
        "Assign a plan": "分配計劃",
        "Payment method": "付款方式",
        "Payment confirmed": "付款已確認",
        "--": "--",
        "Mark payment as unconfirmed?": "將付款標記為未確認？",
        "Mark payment as confirmed?": "將付款標記為已確認？",
        "monthly": "每月",
        "annually": "每年",
        "once": "一次",
        "Current plan": "目前計劃",
        "Billing cycle": "結算週期",
        "Trial started": "審判開始",
        "Trial end": "試用結束",
        "The user has a paid subscription, so the plan cannot be altered. However, you have the option to modify the features within the existing plan.": "由於用戶已付費訂閱，因此無法更改計劃。但是，您可以選擇修改現有計劃中的功能。",
        "Pricing mode": "定價模式",
        "One-time payment": "一次付款",
        "Enable trial": "啟用試用",
        "Assign selected plan": "分配選定的計劃",
        "Tagline": "標語",
        "Knowledge base favicon": "知識庫圖標",
        "Copy built-in plans": "複製內建計劃",
        "After creating the pricing table, you'll need to manually set the prices.": "建立價格表後，您需要手動設定價格。",
        "No plan errors found": "未發現計劃錯誤",
        "No addon errors found": "未發現插件錯誤",
        "Currency": "貨幣",
        "Trial notes": "試用說明",
        "These notes will be displayed in the trial activation dialog.": "這些註釋將顯示在試用啟動對話方塊中。",
        "You can use these variables:": "您可以使用這些變數：",
        "Payment notes": "付款說明",
        "These notes will be displayed in the plan activation dialog.": "這些註釋將顯示在計劃啟動對話方塊中。",
        "Plan is updated to \"{{plan}}\". The page will be reloaded": "計劃更新為“{{plan}}”。頁面將重新加載",
        "This can take up to one minute to take effect": "這可能需要一分鐘才能生效",
        "Payment date": "付款日期",
        "Activate trial": "啟動試用",
        "I've made a payment": "我已付款",
        "Enter your content here": "在此輸入您的內容",
        "replied via Email": "透過電子郵件回复",
        "replied via Portal": "透過 Portal 回复",
        "Drop files here, or click to select files": "將文件拖放到此處，或按一下選擇文件",
        "Discard": "丟棄",
        "Send & close": "發送並關閉",
        "Enter email content here": "在此輸入電子郵件內容",
        "Available variables:": "可用變數：",
        "Template copied": "模板已複製",
        "Failed to copy template": "複製模板失敗",
        "Saved": "已儲存",
        "Failed change template": "更改模板失敗",
        "Contact": "接觸",
        "Add new template": "新增模板",
        "Preview template": "預覽模板",
        "Add email template": "新增電子郵件模板",
        "Email template removed": "電子郵件範本已刪除",
        "Failed to remove email template": "無法刪除電子郵件模板",
        "Error sending email preview": "發送電子郵件預覽時出錯",
        "Email preview sent": "電子郵件預覽已發送",
        "Send preview": "發送預覽",
        "Send preview to email": "將預覽發送至電子郵件",
        "Ticket public page language": "票務公共頁面語言",
        "Automatically close tickets": "自動關閉工單",
        "Close {{days}} days, {{hours}} hours after the last message": "最後一則訊息發布後 {{days}} 天，{{hours}} 小時後關閉",
        "Ticket priorities": "票務優先級",
        "Add new priority": "新增優先級",
        "#": "#",
        "Remove priority?": "取消優先權？",
        "This priority will no longer be available": "此優先順序將不再可用",
        "Edit priority": "編輯優先級",
        "Create priority": "創建優先級",
        "Data saved": "已儲存數據",
        "Status assignment": "狀態分配",
        "-- Not set --": "-- 未設定 --",
        "Edit status": "編輯狀態",
        "Create status": "建立狀態",
        "Waiting for contact": "等待聯繫",
        "Waiting for us": "等待我們",
        "Resolved": "已解決",
        "Ticket statuses": "票證狀態",
        "Add new status": "新增狀態",
        "Waiting for customer": "等待顧客",
        "Solved": "已解決",
        "Remove status?": "刪除狀態？",
        "This status will no longer be available": "此狀態將不再可用",
        "Edit type": "編輯類型",
        "Create type": "建立類型",
        "Ticket types": "票種",
        "Add new type": "新增類型",
        "Remove type?": "移除類型？",
        "This type will no longer be available": "此類型將不再可用",
        "Statuses": "狀態",
        "Priorities": "優先事項",
        "Types": "類型",
        "Requester": "請求者",
        "Enter a ticket description": "輸入票證描述",
        "Messages": "訊息",
        "Ticket status": "票務狀態",
        "Ticket prioriy": "票務優先",
        "Ticket type": "票種",
        "Search by title or ticket #number": "按標題或票號搜尋",
        "No tickets found": "未找到票",
        "The ticket doesn’t exist or you don’t have permission to access it.": "該票不存在或您沒有權限存取它。",
        "Error sending message": "發送訊息錯誤",
        "Tickets settings": "票證設定",
        "Mark as read": "標記為已讀",
        "Delete selected threads": "刪除選定的話題",
        "Restore selected threads": "恢復選定的線程",
        "Archive selected threads": "歸檔選取主題",
        "Selected all threads": "已選擇所有主題",
        "Unselected all threads": "取消選取所有主題",
        "Restore selected items from archive?": "從檔案中恢復選定的項目嗎？",
        "Are you sure you want to restore {{count}} selected item(s)?": "您確定要還原 {{count}} 個選定的項目嗎？",
        "Restore": "恢復",
        "Ticket priority": "票務優先級",
        "Twilio SMS integrated with this flow": "Twilio SMS 與此流程集成",
        "Twilio WhatsApp integrated with this flow": "Twilio WhatsApp 與此流程集成",
        "Connect Twilio SMS": "連接 Twilio SMS",
        "Connect Twilio WhatsApp": "連接 Twilio WhatsApp",
        "Integrate Twilio SMS channel": "整合 Twilio SMS 頻道",
        "Please be aware that the Twilio SMS channel supports only plain text messaging. It does not support attachments, images, or other features.": "請注意，Twilio SMS 頻道僅支援純文字訊息傳遞。它不支援附件、圖像或其他功能。",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Twilio SMS:": "Twilio SMS 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Twilio SMS:": "Twilio SMS 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Twilio SMS integration to connect": "Twilio SMS 整合進行連接",
        "No Twilio SMS integrations": "沒有 Twilio SMS 集成",
        "No Twilio SMS integrations are found": "未找到 Twilio SMS 集成",
        "Please be aware that the Twilio WhatsApp channel supports only plain text messaging. It does not support attachments, images, or other features yet.": "請注意，Twilio WhatsApp 頻道僅支援純文字訊息傳遞。它也不支援附件、圖像或其他功能。",
        "Some actions in this chat flow are not supported by Twilio WhatsApp:": "Twilio WhatsApp 不支援此聊天流程中的某些操作：",
        "Some events in this chat flow are not supported by Twilio WhatsApp:": "Twilio WhatsApp 不支援此聊天流程中的某些事件：",
        "Twilio WhatsApp integration to connect": "Twilio WhatsApp 整合進行連接",
        "No Twilio WhatsApp integrations": "沒有 Twilio WhatsApp 集成",
        "No Twilio WhatsApp integrations are found": "未找到 Twilio WhatsApp 集成",
        "This article is only available by direct link": "本文僅可透過直接連結取得",
        "Please note that the form should contain \"name\", \"email\", \"subject\", and \"description\" fields to store this data into the contact account and ticket info": "請注意，表單應包含「姓名」、「電子郵件」、「主題」和「描述」字段，以便將這些資料儲存到聯絡人帳戶和票證資訊中",
        "Shared OpenRouter API key": "共享 OpenRouter API 金鑰",
        "px": "像素",
        "Brand website URL": "品牌網站網址",
        "Privacy policy URL": "隱私權政策網址",
        "Terms of service URL": "服務條款網址",
        "In this section, you have the option to enter the OpenRouter API key for your clients. If you prefer your clients to use their own OpenRouter API key, simply leave this field blank.": "在本節中，您可以選擇為您的客戶端輸入 OpenRouter API 金鑰。如果您希望客戶使用自己的 OpenRouter API 金鑰，只需將此欄位留空。",
        "OpenRouter API Key": "OpenRouter API 金鑰",
        "Twilio SMS integration settings": "Twilio SMS 整合設置",
        "Messaging Service SID": "訊息服務 SID",
        "Twilio Phone Number": "Twilio 電話號碼",
        "Now you need to set up the webhook in your Twilio app settings.": "現在您需要在 Twilio 應用程式設定中設定 webhook。",
        "Inbound Webhook URL": "入站 Webhook URL",
        "Outbound Webhook URL": "出站 Webhook URL",
        "Twilio WhatsApp integration settings": "Twilio WhatsApp 整合設置",
        "Default status": "預設狀態",
        "Default priority": "預設優先級",
        "Default type": "預設類型",
        "Transfer workspace": "轉移工作區",
        "All related data, including settings, members, chats, and contacts, will be transferred.": "所有相關數據（包括設定、成員、聊天和聯絡人）都將被轉移。",
        "Agency workspace": "代理工作區",
        "Agency workspace cannot be transfered": "代理工作區無法轉移",
        "Agency workspace can't be deleted": "無法刪除代理工作區",
        "Client workspaces": "客戶端工作區",
        "Brand settings": "品牌設定",
        "Widget Branding": "小工具品牌化",
        "Account status": "帳戶狀態",
        "Registered since": "註冊日期",
        "Promo codes": "促銷代碼",
        "Parent account": "家長帳戶",
        "Start new chat using this phone number": "使用此電話號碼開始新的聊天",
        "widget": "小部件",
        "integration": "一體化",
        "WhatsApp number": "WhatsApp 號碼",
        "Check": "查看",
        "No results": "沒有結果",
        "No results found for this number": "未找到與此號碼相關的結果",
        "Not in your contact list": "不在您的聯絡人清單中",
        "Back to chat": "返回聊天",
        "When you initiate a chat with someone who isn't saved in your contact list, you won't be able to view their name or profile picture until they respond to your message.": "當您與未保存在聯絡人清單中的人發起聊天時，您將無法查看他們的姓名或個人資料圖片，直到他們回覆您的訊息。",
        "No messages yet": "暫無留言",
        "close": "關閉",
        "You don't have ongoing chats yet": "您還沒有正在進行的聊天",
        "Set variables": "設定變數",
        "Import from CSV": "從 CSV 匯入",
        "Error importing contacts": "匯入聯絡人時發生錯誤",
        "File is not selected": "未選擇文件",
        "Import contacts": "導入聯絡人",
        "Form data": "表單數據",
        "Brand": "品牌",
        "API settings": "API 設定",
        "Team chat": "團隊聊天",
        "Widget branding settings": "小工具品牌設置",
        "GitHub email": "GitHub 電子郵件",
        "You are required to grant us access to your Google Play Developer account.": "您需要授予我們存取您的 Google Play 開發者帳戶的權限。",
        "The developer’s email address is: ": "開發者的電子郵件地址是： ",
        "I confirm that I have granted access to my Google Play Developer account": "我確認已授予我的 Google Play 開發者帳戶存取權限",
        "You are required to grant us access to your Apple Developer account.": "您需要授予我們存取您的 Apple 開發者帳戶的權限。",
        "I confirm that I have granted access to my Apple Developer account": "我確認已授予對我的 Apple 開發者帳戶的存取權限",
        "You are required to grant us access to your Firebase account.": "您需要授予我們存取您的 Firebase 帳戶的權限。",
        "I confirm that I have granted access to my Firebase account": "我確認已授予對我的 Firebase 帳戶的存取權限",
        "Error saving API key": "儲存 API 金鑰時出錯",
        "Rename API key": "重命名 API 金鑰",
        "Add API key": "新增 API 金鑰",
        "Key name": "鍵名稱",
        "API key": "API 金鑰",
        "Untitled": "無標題",
        "No API keys": "沒有 API 金鑰",
        "You don't yet have any API keys": "您還沒有任何 API 金鑰",
        "Remove API key": "刪除 API 金鑰",
        "Are you sure you want to remove API key?": "您確定要刪除 API 金鑰嗎？",
        "Error removing API key": "刪除 API 金鑰時出錯",
        "Error saving Webhook Endpoint": "儲存 Webhook 端點時發生錯誤",
        "Edit webhook endpoint": "編輯 webhook 端點",
        "Add webhook endpoint": "新增 webhook 端點",
        "Webhook endpoint": "Webhook 端點",
        "Events": "活動",
        "Endpoint": "端點",
        "No webhook Endpoints": "沒有 webhook 端點",
        "You don't yet have any webhook endpoints": "您還沒有任何 webhook 端點",
        "Add Webhook endpoint": "新增 Webhook 端點",
        "Remove webhook endpoint?": "刪除 webhook 端點？",
        "Are you sure you want to remove webhook endpoint?": "您確定要刪除 webhook 端點嗎？",
        "Error removing webhook endpoint": "刪除 webhook 端點時發生錯誤",
        "Add new API key": "新增新的 API 金鑰",
        "Add new webhook endpoint": "新增新的 webhook 端點",
        "API keys": "API 金鑰",
        "Webhook endpoints": "Webhook 端點",
        "Supported files: pdf, doc, docx, pptx, html, md, txt, csv. File encoding must be one of utf-8, utf-16, or ascii.": "支援的文件：pdf、doc、docx、pptx、html、md、txt、csv。文件編碼必須是 utf-8、utf-16 或 ascii 之一。",
        "Not available": "無法使用",
        "This section is not available for Agency workspace": "此部分不適用於代理工作區",
        "Use Agency Settings to configure branding": "使用代理設定來配置品牌",
        "Configure agency branding": "配置代理品牌",
        "Import chats": "匯入聊天記錄",
        "Add agent name to the message": "在訊息中新增代理名稱",
        "Close if ticket has one of the following statuses": "如果票證具有以下狀態之一，則關閉",
        "Empty means all statuses": "空表示所有狀態",
        "Created at: {{time}}": "創建時間：{{time}}",
        "Updated at: {{time}}": "更新時間：{{time}}",
        "Public ticket": "公票",
        "Private ticket": "私人票",
        "Requester:": "請求者：",
        "No name": "沒有名字",
        "Assignee:": "受讓人：",
        "Priority:": "優先事項：",
        "Type:": "類型：",
        "For the widget to appear on your site, you need to add at least one channel.": "要讓小工具出現在您的網站上，您需要添加至少一個頻道。"
    }
}
